<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tecmundo on Nootícias</title>
    <link>https://www.nooticias.com.br/tags/tecmundo/</link>
    <description>Recent content in Tecmundo on Nootícias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Dec 2016 20:45:57 -0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.nooticias.com.br/tags/tecmundo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Que bruxaria é essa? Ninguém consegue publicar &#39;goku.com&#39; no Facebook</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/que-bruxaria-e-essa-ninguem-consegue-publicar-goku-com-no-facebook/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 20:45:57 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/que-bruxaria-e-essa-ninguem-consegue-publicar-goku-com-no-facebook/</guid>
      <description>O Facebook é um “lugar” estranho. Coisas acontecem no Facebook que você mal pode imaginar. Uma estranheza recente que tem rolado pela rede social é a impossibilidade de publicar, seja em comentários ou postagens, o segmento de texto “goku.com”. Quando você tenta fazer isso, uma mensagem de erro imediatamente apare na tela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review: teclado do Fallen - GFallen Roboris</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/review-teclado-do-fallen-gfallen-roboris/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 20:21:47 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/review-teclado-do-fallen-gfallen-roboris/</guid>
      <description>O mercado gamer cresce com uma velocidade surpreendentes, ainda mais com a chegada de novos títulos competitivos e grandes astros que inspiram cada vez mais jogadores a pularem de cabeça nas competições.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Identificar carro do Uber na rua deve ficar mais fácil com sistema de cores</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/identificar-carro-do-uber-na-rua-deve-ficar-mais-facil-com-sistema-de-cores/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 18:52:48 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/identificar-carro-do-uber-na-rua-deve-ficar-mais-facil-com-sistema-de-cores/</guid>
      <description>Se no campo da burocracia o Uber vem enfrentando uma série de problemas por todo o mundo – indo da proibição no Rio de Janeiro à recente treta com o governo da Califórnia –, a história muda completamente na hora da empresa lidar com seu público. Sempre buscando novas maneiras de aprimorar a experiência do usuário, a companhia parece não poupar recursos e criatividade para tornar o serviço mais atraente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top 10 dos melhores smartphones lançados em 2016 no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/top-10-dos-melhores-smartphones-lancados-em-2016-no-brasil/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 18:15:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/top-10-dos-melhores-smartphones-lancados-em-2016-no-brasil/</guid>
      <description>O ano está chegando ao fim, e, imaginando que nenhuma fabricante vá lançar smartphones novos antes de janeiro, nós resolvemos montar uma lista com os melhores aparelhos que chegaram ao Brasil em 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messenger lança filtros e ferramentas de desenho para fotos, como Snapchat</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/messenger-lanca-filtros-e-ferramentas-de-desenho-para-fotos-como-snapchat/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 17:22:24 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/messenger-lanca-filtros-e-ferramentas-de-desenho-para-fotos-como-snapchat/</guid>
      <description>O Facebook anunciou hoje que o seu app de troca de mensagens, o Facebook Messenger, está recebendo uma remodelação. As principais mudanças que chegaram ao app têm a ver com a câmera. O botão para tirar fotos e gravar vídeos agora está destacado e centralizado no fundo da tela, bem ao estilo Snapchat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudo aponta aumento de 28,6% em ataques hacker no mês da Black Friday</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/estudo-aponta-aumento-de-28-6-em-ataques-hacker-no-mes-da-black-friday/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 16:38:17 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/estudo-aponta-aumento-de-28-6-em-ataques-hacker-no-mes-da-black-friday/</guid>
      <description>A empresa focada em segurança de dados PSafe constatou um aumento de 28,6% nas tentativas de ataques hacker no mês da Black Friday. Só em novembro, o aplicativo bloqueou cerca de 5,7 milhões de malwares, sendo que o mesmo período em 2015 marcava uma média de 4,4 milhões de crimes malsucedidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não tem garantia? Apple vai cobrar R$ 470 por baterias de AirPods</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nao-tem-garantia-apple-vai-cobrar-rs-470-por-baterias-de-airpods/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 16:38:11 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nao-tem-garantia-apple-vai-cobrar-rs-470-por-baterias-de-airpods/</guid>
      <description>Os Apple AirPods são aqueles novos e pequenos fones de ouvido que custam os olhos da cara — no Brasil, os AirPods não saem por menos de R$ 1.399. Acontece que, mesmo custando tudo isso, eles não possuem &amp;ldquo;baterias incríveis de longa duração&amp;rdquo;, então o hábito de carregar o smartphone diariamente também existirá nestes fones de ouvido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um a cada quatro pontos de WiFi está desprotegido, diz pesquisa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/um-a-cada-quatro-pontos-de-wifi-esta-desprotegido-diz-pesquisa/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 16:29:56 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/um-a-cada-quatro-pontos-de-wifi-esta-desprotegido-diz-pesquisa/</guid>
      <description>A Kaspersky — empresa focada em segurança de computadores — divulgou uma pesquisa apontando que 25% das redes mundiais de WiFi não possuem nenhuma proteção, como criptografia ou senhas. Ou seja, os pontos de internet e todas as informações transmitidas por eles podem ser acessados por qualquer pessoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Na contramão da economia, valor do bitcoin cresce 320 vezes desde 2011</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/na-contramao-da-economia-valor-do-bitcoin-cresce-320-vezes-desde-2011/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 16:06:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/na-contramao-da-economia-valor-do-bitcoin-cresce-320-vezes-desde-2011/</guid>
      <description>Qualquer um que siga – mesmo que por cima – as mudanças políticas e econômicas do mundo sabe que 2016 foi um ano bastante conturbado. No Brasil, o impeachment de Dilma Rousseff, o início desastroso do governo Temer e as decisões polêmicas de deputados e senadores deram o tom desse cenário, enquanto lá fora a eleição de Donald Trump e a saída do Reino Unido da União Europeia ainda estão afetando o mercado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Computador de Battlefield 1 junta colecionismo e potência sob um case lindo</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/computador-de-battlefield-1-junta-colecionismo-e-potencia-sob-um-case-lindo/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 16:03:29 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/computador-de-battlefield-1-junta-colecionismo-e-potencia-sob-um-case-lindo/</guid>
      <description>Modificações de computadores são bem famosas entre os PC gamers, pois demonstram todo o entusiasmo e amor de fã que temos por nossas franquias prediletas. Em grandes eventos, como a Campus Party, é comum ver cases absurdamente bem-feitos. Porém, aposto que você viu poucos com o nível de detalhe deste aqui da matéria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Supercapacitores vão poder substituir as baterias no futuro?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/supercapacitores-vao-poder-substituir-as-baterias-no-futuro/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 15:47:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/supercapacitores-vao-poder-substituir-as-baterias-no-futuro/</guid>
      <description>Em um mundo onde utilizamos cada vez mais diversos tipos de dispositivos móveis, como smartphones, tablets, notebooks etc., as baterias tornam-se elementos extremamente importantes. São elas que vão manter por mais ou menos tempo nossos aparelhos funcionando por aí e é péssimo quando elas nos deixam na mão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>É hoje: Super Mario Run começa a chegar à iTunes App Store</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/e-hoje-super-mario-run-comeca-a-chegar-a-itunes-app-store/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 15:40:54 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/e-hoje-super-mario-run-comeca-a-chegar-a-itunes-app-store/</guid>
      <description>Anunciado pela Nintendo junto à revelação do iPhone 7, Super Mario Run chega nesta quinta-feira (15) aos dispositivos iOS através da iTunes App Store. Distribuído de maneira gradual pela Apple, o primeiro game do encanador para dispositivos mobile promete uma aventura divertida totalmente adaptada a controles por toque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que aconteceria se um meteoro caísse no mar? [vídeo]</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-aconteceria-se-um-meteoro-caisse-no-mar-video/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 14:57:56 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-aconteceria-se-um-meteoro-caisse-no-mar-video/</guid>
      <description>A imagem de meteoritos caindo na terra é algo exaustivamente usada pela indústria do entretenimento. Porém, mesmo que as chances sejam pequenas, mais dia menos dia algo deve atingir o nosso querido planeta azul — e estamos falando de algo grande, já que pequenos meteoritos caem constantemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Serviço de carros autônomos da Uber é proibido na Califórnia em 24 horas</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/servico-de-carros-autonomos-da-uber-e-proibido-na-california-em-24-horas/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 13:33:20 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/servico-de-carros-autonomos-da-uber-e-proibido-na-california-em-24-horas/</guid>
      <description>Mal se passaram 24 horas desde que a Uber lançou seu serviço de transporte com carros autônomos em San Francisco, na Califórnia, mas ele já está sofrendo represálias por parte do governo norte-americano. O Departamento de Veículos Motorizados (DMV, na sigla em inglês), instituição reguladora dos transportes no estado, afirmou que a empresa não possui a autorização necessária para operar veículos capazes de se moverem sozinhos e, por isso, terá que encerrar imediatamente a ação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft assina acordo com HERE para uso de dados de mapas e serviços</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-assina-acordo-com-here-para-uso-de-dados-de-mapas-e-servicos/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 13:03:06 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-assina-acordo-com-here-para-uso-de-dados-de-mapas-e-servicos/</guid>
      <description>A Microsoft anunciou um novo acordo firmado com a HERE, que vai permitir que ela use os dados de mapas e plataforma de serviços da empresa em seus dispositivos e sistemas operacionais. Com o acordo, os dados e tecnologias da HERE vão poder ser levados ao Bing Maps, à Cortana e a outros serviços integrados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>iPhone 7 e celular de R$ 30: as tecnologias mais buscadas do ano no Google</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/iphone-7-e-celular-de-rs-30-as-tecnologias-mais-buscadas-do-ano-no-google/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 12:06:07 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/iphone-7-e-celular-de-rs-30-as-tecnologias-mais-buscadas-do-ano-no-google/</guid>
      <description>Na última quarta-feira (14 de dezembro), a Google revelou os rankings com os termos mais buscados no ano de 2016. Nós trouxemos esta retrospeciva ainda ontem, mas você reparou em quais eram os termos mais procurados pelos fãs de tecnologia?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recorde triste: nova invasão no Yahoo compromete mais de 1 bilhão de contas</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/recorde-triste-nova-invasao-no-yahoo-compromete-mais-de-1-bilhao-de-contas/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 11:57:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/recorde-triste-nova-invasao-no-yahoo-compromete-mais-de-1-bilhao-de-contas/</guid>
      <description>Ao longo dos últimos anos, o mundo tem acompanhado a situação do Yahoo ir de mal a pior. Uma das grandes marcas restantes do início da internet como a conhecemos hoje – uma rede comercial e com acesso livre ao público comum –, a companhia fez aquisições duvidosas, realizou demissões massivas e viu suas ações entrarem em uma queda vertiginosa. Isso sem falar dos problemas com roubos de dados dos seus clientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mito é mito: até mesmo Silvio Santos entra no desafio do manequim</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mito-e-mito-ate-mesmo-silvio-santos-entra-no-desafio-do-manequim/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 11:25:08 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mito-e-mito-ate-mesmo-silvio-santos-entra-no-desafio-do-manequim/</guid>
      <description>Há algumas semanas, o desafio do manequim explodiu nas gringa, como é possível ver no vídeo abaixo, com participação de Ellen DeGeneres, Bill Gates, Tom Hanks, Robert de Niro, Diana Ross e muitos outras personalidades na Casa Branca&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vai ficar mais caro: Senado aprova cobrança de ISS de Netflix e Spotify</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vai-ficar-mais-caro-senado-aprova-cobranca-de-iss-de-netflix-e-spotify/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 09:43:27 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vai-ficar-mais-caro-senado-aprova-cobranca-de-iss-de-netflix-e-spotify/</guid>
      <description>Na última quarta-feira (14), o Senado aprovou um projeto de lei que inclui sistemas de streaming como a Netflix e o Spotify na lista de serviços que podem ser tributados com o ISS (Imposto Sobre Serviço). De competência dos municípios e do Distrito Federal, a cobrança da alíquota de 2% é feita diretamente sobre as empresas produtoras de conteúdo — que devem repassar o custo adicional aos consumidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matadora de Titan? AMD deve lançar placa Vega com poder de 12,5 TFLOPS</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/matadora-de-titan-amd-deve-lancar-placa-vega-com-poder-de-12-5-tflops/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 21:04:57 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/matadora-de-titan-amd-deve-lancar-placa-vega-com-poder-de-12-5-tflops/</guid>
      <description>A AMD vem fazendo muito suspense sobre suas novas placas de vídeo top de linha. Ao longo deste ano, a fabricante liberou três placas com a tecnologia Polaris, mas guardou os segredos das tão aguardadas peças com arquitetura Vega.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nova política do Evernote permite vigilância sobre o que você escreve</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nova-politica-do-evernote-permite-vigilancia-sobre-o-que-voce-escreve/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 18:54:40 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nova-politica-do-evernote-permite-vigilancia-sobre-o-que-voce-escreve/</guid>
      <description>Foi no Twitter que o Evernote anunciou uma mudança na Política de Privacidade de seu produto, uma plataforma organizacional utilizada por milhares de pessoas. Agora, em prol do &amp;ldquo;machine learning&amp;rdquo;, os funcionários da companhia poderão acompanhar os dados inseridos pelos usuários do Evernote.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aura Sync: ASUS lança sistema de gerenciamento de iluminação LED no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aura-sync-asus-lanca-sistema-de-gerenciamento-de-iluminacao-led-no-brasil/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 18:51:34 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aura-sync-asus-lanca-sistema-de-gerenciamento-de-iluminacao-led-no-brasil/</guid>
      <description>Aproveitando os últimos dias de 2016 para reforçar ainda mais a sua marca no Brasil, a ASUS acaba de anunciar a chegada de seu sistema Aura Sync ao mercado nacional. Não conhece a tecnologia? Ela é o primeiro recurso de sincronização de luzes coloridas (RGB) desenvolvido pela fabricante taiwanesa e é compatível com diversos periféricos, desde placas-mães e placas de vídeo até teclados e mouses – a maioria deles da família Republic of Gamers (ROG).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tecnologia gera avatares ultrarrealistas a partir de uma única selfie</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tecnologia-gera-avatares-ultrarrealistas-a-partir-de-uma-unica-selfie/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 18:10:11 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tecnologia-gera-avatares-ultrarrealistas-a-partir-de-uma-unica-selfie/</guid>
      <description>Em alguns jogos de video game, é possível criar personagens customizados com detalhes faciais precisos. Muita gente gosta de passar tempo nessa atividade, tentando representar amigos, pessoas famosas e, por que não, a si mesmo. É claro que isso exige certa habilidade e pode dar um trabalhão, e o resultado nem sempre é muito satisfatório.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitores da LG para setor corporativo trazem painel OLED e proporção 58:9</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/monitores-da-lg-para-setor-corporativo-trazem-painel-oled-e-proporcao-58-9/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 17:51:50 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/monitores-da-lg-para-setor-corporativo-trazem-painel-oled-e-proporcao-58-9/</guid>
      <description>Além de investir em monitores feitos sob medida para o público final – que abrange até dispositivos voltados para os gamers mais exigentes –, a LG também tem uma boa gama de produtos direcionados ao setor corporativo. Duas das soluções mais recentes da empresa sul-coreana no Brasil se encaixam na categoria de sinalização digital: o Ultra Stretch 86” e o OLED Dual View Flat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desculpas: Lenovo arruma preço BR e divulga novo valor para o Yoga 910</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-4-aplicativos-para-fazer-root-automaticamente-em-seu-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 17:39:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-4-aplicativos-para-fazer-root-automaticamente-em-seu-celular/</guid>
      <description>A Lenovo, no início da semana, anunciou o preço para o novo modelo da linha de notebooks 2-em-1, o Yoga 910. O valor? R$ 12,5 mil. Agora, a companhia está divulgando uma errata para alertar que o Yoga 910, na verdade, custa R$ 10.999.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desculpas: Lenovo arruma preço BR e divulga novo valor para o Yoga 910</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/desculpas-lenovo-arruma-preco-br-e-divulga-novo-valor-para-o-yoga-910/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 17:39:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/desculpas-lenovo-arruma-preco-br-e-divulga-novo-valor-para-o-yoga-910/</guid>
      <description>A Lenovo, no início da semana, anunciou o preço para o novo modelo da linha de notebooks 2-em-1, o Yoga 910. O valor? R$ 12,5 mil. Agora, a companhia está divulgando uma errata para alertar que o Yoga 910, na verdade, custa R$ 10.999.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desculpas: Lenovo arruma preço BR e divulga novo valor para o Yoga 910</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/parceria-com-a-disney-traz-tema-de-rogue-one-para-o-aplicativo-uber/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 17:39:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/parceria-com-a-disney-traz-tema-de-rogue-one-para-o-aplicativo-uber/</guid>
      <description>A Lenovo, no início da semana, anunciou o preço para o novo modelo da linha de notebooks 2-em-1, o Yoga 910. O valor? R$ 12,5 mil. Agora, a companhia está divulgando uma errata para alertar que o Yoga 910, na verdade, custa R$ 10.999.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dados sugerem que o iPhone 7 vendeu menos do que o esperado neste trimestre</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dados-sugerem-que-o-iphone-7-vendeu-menos-do-que-o-esperado-neste-trimestre/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 17:04:44 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dados-sugerem-que-o-iphone-7-vendeu-menos-do-que-o-esperado-neste-trimestre/</guid>
      <description>Embora a Apple só deva divulgar os dados sobre as vendas trimestrais do iPhone 7 em janeiro de 2017, informações preliminares indicam que a companhia não deve ter boas notícias a dar a seus acionistas. Segundo a Barron, fornecedores de componentes taiwaneses envolvidos com o processo de produção do smartphone viram seus lucros caírem devido a uma demanda abaixo do esperado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divisão do carro autônomo da Google agora é uma empresa independente</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/divisao-do-carro-autonomo-da-google-agora-e-uma-empresa-independente/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 16:05:51 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/divisao-do-carro-autonomo-da-google-agora-e-uma-empresa-independente/</guid>
      <description>Os boatos de que a Google teria desistido da ideia de fabricar seu próprio carro autônomo nem esfriaram ainda, mas parece que a verdade é bem diferente do que os rumores haviam indicado. Em vez de matar o projeto, a Gigante das Buscas está separando a divisão que trabalhava nele e, assim, criando uma nova empresa, chamada Waymo, que vai atuar diretamente sob a Alphabet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atualização 5.0 comemora os 5 anos do Nova Launcher</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/atualizacao-5-0-comemora-os-5-anos-do-nova-launcher/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 15:46:40 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/atualizacao-5-0-comemora-os-5-anos-do-nova-launcher/</guid>
      <description>Na semana que marca o aniversário de 5 anos do Nova Launcher, os desenvolvedores do software aproveitaram para lançar a versão 5.0 do software. Disponível desde a última terça-feira (13), a novidade traz alguns recursos até então restritos ao Google Pixel a um número maior de usuários do Android.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instagram ganha novo recurso para marcar as fotos favoritas do seu feed</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/instagram-ganha-novo-recurso-para-marcar-as-fotos-favoritas-do-seu-feed/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 15:46:39 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/instagram-ganha-novo-recurso-para-marcar-as-fotos-favoritas-do-seu-feed/</guid>
      <description>Sabe aquela foto que passou pelo feed do seu Instagram e você nunca mais encontrou? Isso seria evitado por um sistema que permitisse a você salvar as suas fotos favoritas, não é mesmo? Pois é exatamente isso que está sendo trazido pela nova atualização da rede social de fotografias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amazon Prime Video: quais são os títulos disponíveis no streaming do Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amazon-prime-video-quais-sao-os-titulos-disponiveis-no-streaming-do-brasil/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 15:45:04 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amazon-prime-video-quais-sao-os-titulos-disponiveis-no-streaming-do-brasil/</guid>
      <description>O Amazon Prime Video, serviço de streaming da Amazon, chegou ao Brasil nesta quarta-feira, dia 14 de dezembro, apresentando aos clientes uma opção concorrente à Netflix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo desafio: carros autônomos da Uber chegam hoje (14) a São Francisco</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novo-desafio-carros-autonomos-da-uber-chegam-hoje-14-a-sao-francisco/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 14:12:39 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novo-desafio-carros-autonomos-da-uber-chegam-hoje-14-a-sao-francisco/</guid>
      <description>Há alguns meses, a Uber anunciou que a sua parceria com a Volvo renderia frutos bem interessantes para alguns norte-americanos sortudos: corridas gratuitas para servirem como testes para a primeira “fornada” de carros autônomos da empresa. Depois de concluir com sucesso essa etapa inicial em Pittsburgh, a dona do serviço de caronas pagas mais badalado do mundo decidiu levar seus XC90 customizados para São Francisco para expandir ainda mais a novidade tecnológica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benefícios de Pokémon GO à saúde foram menores do que o esperado</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/beneficios-de-pokemon-go-a-saude-foram-menores-do-que-o-esperado/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 12:49:30 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/beneficios-de-pokemon-go-a-saude-foram-menores-do-que-o-esperado/</guid>
      <description>Durante o período de lançamento de Pokémon GO, não era incomum encontrar quem defendia que o game serviria como estímulo para que mais pessoas fizessem exercícios físicos. Meses depois, passada a febre inicial do jogo, uma pesquisa realizada pelo British Medical Journal mostra que os benefícios à saúde esperados na época realmente foram superestimados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google compra startup de ex-funcionários para melhorar Android Wear 2.0</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-compra-startup-de-ex-funcionarios-para-melhorar-android-wear-2-0/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 12:26:55 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-compra-startup-de-ex-funcionarios-para-melhorar-android-wear-2-0/</guid>
      <description>Um anúncio recente no site da Cronologics – uma startup focada no desenvolvimento de smartwatches – mostrou que a Google pode estar levando muito a sério o futuro de seu sistema operacional para vestíveis. De acordo com o comunicado, a Gigante das Buscas resolveu adquirir a microempresa para que seus integrantes possam se juntar ao time de desenvolvimento do Android Wear 2.0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft anuncia o primeiro tradutor universal para conversas presenciais</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-anuncia-o-primeiro-tradutor-universal-para-conversas-presenciais/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 12:10:14 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-anuncia-o-primeiro-tradutor-universal-para-conversas-presenciais/</guid>
      <description>A Microsoft anunciou recentemente o lançamento de uma nova ferramenta de tradução universal em tempo real que, de acordo com a empresa, permite facilitar conversas em tempo real entre pessoas falantes de vários idiomas. Segundo a companhia, grupos de até 100 pessoas que instalarem o app Microsoft Translator em seus smartphones (Android ou iOS, já que celulares Windows ainda não têm a nova função), tablets ou PCs poderão se comunicar face a face falando as próprias línguas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhor e mais rápido: Galaxy S8 pode ser primeiro celular com Bluetooth 5.0</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhor-e-mais-rapido-galaxy-s8-pode-ser-primeiro-celular-com-bluetooth-5-0/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 11:25:42 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhor-e-mais-rapido-galaxy-s8-pode-ser-primeiro-celular-com-bluetooth-5-0/</guid>
      <description>Ao mesmo tempo que toda a confusão envolvendo o Galaxy Note 7 dá uma esfriada e que o badalado Galaxy S7 começa a aparecer em promoções convidativas para quem não adquiriu o smartphone na época do seu lançamento, os rumores a respeito do Galaxy S8 ganham cada vez mais força. Também pudera, já que o anúncio oficial do aparelho é aguardado para o Mobile World Congress (MWC) do ano que vem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google lançou sua própria plataforma IoT – e ela se chama Android Things</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-lancou-sua-propria-plataforma-iot-e-ela-se-chama-android-things/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 11:15:48 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-lancou-sua-propria-plataforma-iot-e-ela-se-chama-android-things/</guid>
      <description>A Google acaba de trazer oficialmente sua própria plataforma para aparelhos conectados à Internet das Coisas. O novo sistema, é claro, já tem nome: Android Things.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confira as possíveis especificações do Samsung Galaxy A7 (2017)</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-as-possiveis-especificacoes-do-samsung-galaxy-a7-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 10:13:31 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-as-possiveis-especificacoes-do-samsung-galaxy-a7-2017/</guid>
      <description>Uma das principais linhas da Samsung é a Galaxy A, que já vem fazendo bastante sucesso no mercado internacional desde a sua primeira geração. Neste final de ano, começaram a surgir várias informações sobre o que poderemos ver na versão 2017 do smartphone A7 — que é o mais potente desta série.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android Nougat pode chegar ao Moto G4 e G4 Plus dos brasileiros em breve</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-nougat-pode-chegar-ao-moto-g4-e-g4-plus-dos-brasileiros-em-breve/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 10:05:45 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-nougat-pode-chegar-ao-moto-g4-e-g4-plus-dos-brasileiros-em-breve/</guid>
      <description>Como muitos de nossos leitores devem lembrar, já faz algum tempo que os modelos Moto G4 e G4 Plus estão recebendo suas atualizações para o Android 7.0 Nougat. Mas, se antes isso estava limitado a apenas alguns testes no Brasil e Índia, agora tudo indica que podemos estar bem perto de ter a versão final do update disponível nos smartphones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prime Video da Amazon chega ao Brasil e a mais de 200 outros países</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prime-video-da-amazon-chega-ao-brasil-e-a-mais-de-200-outros-paises/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 09:54:21 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prime-video-da-amazon-chega-ao-brasil-e-a-mais-de-200-outros-paises/</guid>
      <description>Esta quarta-feira (14) começa com grandes novidades para quem já adquiriu o costume de consumir conteúdos televisivos e filmes através de sistemas de streaming. A Amazon liberou o acesso ao sistema Prime Video no Brasil e em mais outros 200 países espalhados por todo o mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prime Video da Amazon chega ao Brasil e a mais de 200 outros países</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prime-video-da-amazon-chega-ao-brasil-e-a-mais-de-200-outros-paises/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 09:54:21 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prime-video-da-amazon-chega-ao-brasil-e-a-mais-de-200-outros-paises/</guid>
      <description>Esta quarta-feira (14) começa com grandes novidades para quem já adquiriu o costume de consumir conteúdos televisivos e filmes através de sistemas de streaming. A Amazon liberou o acesso ao sistema Prime Video no Brasil e em mais outros 200 países espalhados por todo o mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sony, Microsoft e Nintendo: os caminhos que cada uma deve seguir em 2017</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sony-microsoft-e-nintendo-os-caminhos-que-cada-uma-deve-seguir-em-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 21:58:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sony-microsoft-e-nintendo-os-caminhos-que-cada-uma-deve-seguir-em-2017/</guid>
      <description>Sony, Microsoft e Nintendo, o trio de ferro que vira para o PC com uma palavra-chave: comodidade. Cada empresa é irredutível à sua maneira. A Sony aposta no abstrato, no envolvimento com os jogadores, na emoção – é menos pé no chão. A Microsoft é mais regrada, padrão corporativo, traça uma rota segura e, com base em números e análises de mercado, dá os seus passos. É uma relação apolínea-dionisíaca, por assim dizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMD demonstra processador RYZEN com jogos em 4K, streaming e VR</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-demonstra-processador-ryzen-com-jogos-em-4k-streaming-e-vr/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 21:03:25 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-demonstra-processador-ryzen-com-jogos-em-4k-streaming-e-vr/</guid>
      <description>Nesta terça-feira, 13 de dezembro, a AMD realizou um evento especial em Austin (Texas) para dar os primeiros detalhes de seus novos processadores Zen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMD demonstra processador RYZEN com jogos em 4K, streaming e VR</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-demonstra-processador-ryzen-com-jogos-em-4k-streaming-e-vr/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 21:03:25 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-demonstra-processador-ryzen-com-jogos-em-4k-streaming-e-vr/</guid>
      <description>Nesta terça-feira, 13 de dezembro, a AMD realizou um evento especial em Austin (Texas) para dar os primeiros detalhes de seus novos processadores Zen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elon Musk mostra em clipe uma peça do foguete Falcon 9 sendo construída</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/elon-musk-mostra-em-clipe-uma-peca-do-foguete-falcon-9-sendo-construida/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 19:27:31 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/elon-musk-mostra-em-clipe-uma-peca-do-foguete-falcon-9-sendo-construida/</guid>
      <description>É inegável que Elon Musk é um visionário cheio de ideias que podem revolucionar a humanidade de um jeito ou de outro. Com uma série de empresas sob seu comando, o sul-africano aposta em energia limpa, carros autônomos, painéis solares inovadores e até em viagens para Marte. É exatamente nesse último setor, por meio da SpaceX, que o empresário deu um gostinho de quão incrível é o seu trabalho e o de seus comandados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KaBuM! To.Go: loja de hardware lança seu supermercado 100% online no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/kabum-to-go-loja-de-hardware-lanca-seu-supermercado-100-online-no-brasil/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 18:29:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/kabum-to-go-loja-de-hardware-lanca-seu-supermercado-100-online-no-brasil/</guid>
      <description>Pouco depois de marcar presença na Black Friday brasileira com mais uma leva considerável de promoções – que além se arrastou pelo menos até a segunda-feira seguinte, na chamada Cyber Monday –, a KaBuM! anuncia mais um projeto na área de comércio eletrônico: a KaBuM! To.Go. Revelado oficialmente nesta terça-feira (13) em email a seus clientes, a nova loja do grupo entra no ar como o primeiro supermercado 100% online do país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KaBuM! To.Go: loja de hardware lança seu supermercado 100% online no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/kabum-to-go-loja-de-hardware-lanca-seu-supermercado-100-online-no-brasil/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 18:29:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/kabum-to-go-loja-de-hardware-lanca-seu-supermercado-100-online-no-brasil/</guid>
      <description>Pouco depois de marcar presença na Black Friday brasileira com mais uma leva considerável de promoções – que além se arrastou pelo menos até a segunda-feira seguinte, na chamada Cyber Monday –, a KaBuM! anuncia mais um projeto na área de comércio eletrônico: a KaBuM! To.Go. Revelado oficialmente nesta terça-feira (13) em email a seus clientes, a nova loja do grupo entra no ar como o primeiro supermercado 100% online do país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça (ou relembre) o Telejogo, o primeiro video game do Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-ou-relembre-o-telejogo-o-primeiro-video-game-do-brasil/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 16:59:44 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-ou-relembre-o-telejogo-o-primeiro-video-game-do-brasil/</guid>
      <description>Para quem se acostumou a lidar com grandes lançamentos com adaptações para o português brasileiro (com direito a legendas e dublagens bem feitas), é difícil voltar ao passado e se lembrar do período em que o país ainda era um estranho para o mercado de video games. Em meio ao período de regime militar, a combinação entre taxas de inflação crescentes e a política de reserva de mercado impediam que pudéssemos participar ativamente do nascimento dessa indústria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesquisadores desenvolvem WiFi que usa 10 mil vezes menos energia</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/pesquisadores-desenvolvem-wifi-que-usa-10-mil-vezes-menos-energia/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 15:02:01 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/pesquisadores-desenvolvem-wifi-que-usa-10-mil-vezes-menos-energia/</guid>
      <description>As redes WiFi são bem melhores para quem precisa realizar download e upload de grande quantidade de dados, porém uma das grandes desvantagens é a enorme carga consumida no processo, o que diminui consideravelmente a bateria de qualquer dispositivo móvel. Isso, contudo, pode mudar em breve: um grupo de engenheiros da Universidade de Washington desenvolveu uma tecnologia que precisa de 10 mil vezes menos energia do que os meios convencionais usados atualmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saiba como conseguir os atuais pokémons da segunda geração em Pokémon GO</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-como-conseguir-os-atuais-pokemons-da-segunda-geracao-em-pokemon-go/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 14:17:29 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-como-conseguir-os-atuais-pokemons-da-segunda-geracao-em-pokemon-go/</guid>
      <description>A segunda geração de pokémons pode não ter chegado do jeito como esperávamos, mas os novos monstrinhos deram as caras, conforme noticiamos ontem. O plano da Niantic é liberar a nova leva de criaturas aos poucos, e alguns deles já estão aqui: os Baby. Porém, só é possível conquistá-los através dos ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionários da Uber usavam app para perseguir celebridades e políticos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/funcionarios-da-uber-usavam-app-para-perseguir-celebridades-e-politicos/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 13:15:01 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/funcionarios-da-uber-usavam-app-para-perseguir-celebridades-e-politicos/</guid>
      <description>Um processo aberto contra o Uber divulgado na última segunda-feira (12) mostra que os usuários do sistema têm bons motivos para se preocupar com sua privacidade. Segundo Samuel Ward Spangerberg, ex-funcionário da companhia responsável pela ação legal, alguns de seus ex-colegas usavam dados obtidos de clientes para perseguir celebridades, políticos, ex-namoradas e ex-namorados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O celular que marca o retorno da Nokia não é o que você estava esperando</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-celular-que-marca-o-retorno-da-nokia-nao-e-o-que-voce-estava-esperando/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 12:41:36 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-celular-que-marca-o-retorno-da-nokia-nao-e-o-que-voce-estava-esperando/</guid>
      <description>Nesta terça-feira (13), a HMD Global apresentou ao mundo seu primeiro dispositivo com o nome Nokia. No entanto, ao contrário do que muitos esperavam, o gadget não se trata de um smartphone com hardware top de linha baseado no Android, mas sim uma recriação do popular Nokia 150.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sistema de contagem regressiva de semáforos da Audi é lançado em Las Vegas</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sistema-de-contagem-regressiva-de-semaforos-da-audi-e-lancado-em-las-vegas/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 16:33:12 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sistema-de-contagem-regressiva-de-semaforos-da-audi-e-lancado-em-las-vegas/</guid>
      <description>Apesar de ser um passo pequeno, a Audi já pensa em novas maneiras para dar o pontapé inicial a fim de criar um trânsito mais inteligente. Como já falamos aqui, a marca alemã tinha planos de integrar um sistema em alguns veículos de 2017 (fabricados a partir do começo de junho) que se comunica com os semáforos inteligentes de uma cidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sistemas de streaming garantem 17 indicações para o Globo do Ouro</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sistemas-de-streaming-garantem-17-indicacoes-para-o-globo-do-ouro/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 16:17:41 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sistemas-de-streaming-garantem-17-indicacoes-para-o-globo-do-ouro/</guid>
      <description>Antes associado a produções televisivas e materiais que saíam primeiro em telas de cinema, o Globo de Ouro agora está cada vez mais próximo de sistemas de streaming online. Em 2016, séries e filmes produzidos pela Netflix e pela Amazon conseguiram, juntos, 17 indicações em diversas categorias da premiação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hackers russos ajudaram Trump a ser eleito nos EUA, diz CIA</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hackers-russos-ajudaram-trump-a-ser-eleito-nos-eua-diz-cia/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 11:54:07 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hackers-russos-ajudaram-trump-a-ser-eleito-nos-eua-diz-cia/</guid>
      <description>Um relatório publicado por agências de inteligência norte-americanas revelou algo que promete gerar muita polêmica. Segundo elas, hackers russos teriam agido durante as eleições norte-americanas com o objetivo de prejudicar a campanha de Hillary Clinton e, por sua vez, aumentar as chances de vitória de Donald Trump.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novos celulares Nokia podem ser mais baratos do que você pensa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novos-celulares-nokia-podem-ser-mais-baratos-do-que-voce-pensa/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 10:05:42 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novos-celulares-nokia-podem-ser-mais-baratos-do-que-voce-pensa/</guid>
      <description>Boas notícias para quem esperava ver a Nokia trazendo smartphones baratos ao mercado em sua volta. Um vazamento trazido pelo site NokiaPowerUser indica que o Nokia D1C – o primeiro aparelho dessa nova fase da companhia – vai chegar às lojas custando apenas 150 dólares (o equivalente a aproximadamente 500 reais, em uma conversão simples) em sua variante mais acessível, com apenas 2 GB RAM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volvo vai construir o maior ônibus do mundo no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/volvo-vai-construir-o-maior-onibus-do-mundo-no-brasil/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 20:20:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/volvo-vai-construir-o-maior-onibus-do-mundo-no-brasil/</guid>
      <description>A Volvo já tinha apresentado oficialmente o seu gigantesco ônibus biarticulado para o sistema de BRT do Rio de Janeiro, mas ainda não tinha dado informações sobre a sua fabricação. Havia a possibilidade de a marca trazer pelo menos parte do veículo da Europa para cá, mas já não se fala nisso. A companhia vai fabricar o Gran Artic 300 no Brasil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você já pode fazer um vídeo de retrospectiva 2016 no Facebook; saiba como</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/voce-ja-pode-fazer-um-video-de-retrospectiva-2016-no-facebook-saiba-como/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 12:38:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/voce-ja-pode-fazer-um-video-de-retrospectiva-2016-no-facebook-saiba-como/</guid>
      <description>O Facebook começou a liberar ontem a criação de vídeos de retrospectiva nos perfis dos usuários. A ferramenta já é praticamente uma tradição na rede social e este ano foi feita no estilo daqueles vídeos de aniversário de vida e de amizade com outros usuários.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Facebook divulga lista dos assuntos mais comentados do Brasil em 2016</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/facebook-divulga-lista-dos-assuntos-mais-comentados-do-brasil-em-2016/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Dec 2016 16:41:09 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/facebook-divulga-lista-dos-assuntos-mais-comentados-do-brasil-em-2016/</guid>
      <description>O Facebook tem mais de 111 milhões de usuários ativos no Brasil, os quais utilizam a rede social para os mais variados fins, inclusive discutir assuntos importantes sobre o país, desde política até esporte. Por isso, a empresa de Mark Zuckerberg faz anualmente uma lista com os assuntos mais discutidos e comentados por nós, brasileiros, em sua plataforma. Vale destacar que, apesar de ter acontecido já no fim do ano, o acidente com o avião da Chapecoense na Colômbia entrou na lista de 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo Bluetooth: maior alcance e muito mais velocidade em novos dispositivos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novo-bluetooth-maior-alcance-e-muito-mais-velocidade-em-novos-dispositivos/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 21:27:14 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novo-bluetooth-maior-alcance-e-muito-mais-velocidade-em-novos-dispositivos/</guid>
      <description>Se você utiliza qualquer equipamento eletrônico como celulares, tablets, computadores, fones de ouvido e afins, é muito provável que já tenha utilizado uma conexão Bluetooth. Desenvolvida pela Ericsson no longínquo ano de 1994, essa tecnologia evoluiu muito nos últimos 20 e tantos anos e passou a estar presente em praticamente tudo, de caixinhas de som à prova d’agua, que podem ser usadas dentro do boxe onde você toma banho, até dispositivos de comunicação dos mais avançados possíveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy S8 não terá saída para fones de ouvido, afirmam rumores</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s8-nao-tera-saida-para-fones-de-ouvido-afirmam-rumores/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 14:51:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s8-nao-tera-saida-para-fones-de-ouvido-afirmam-rumores/</guid>
      <description>De acordo com uma informação exclusiva obtida pelo site SamMobile, o Galaxy S8, próximo top de linha da Samsung, não terá uma conexão de 3,5 mm para fones de ouvido — ou seja, a companhia sul-coreana deve seguir os passos da Apple, que retirou tal saída de áudio no iPhone 7. Sendo assim, o consumidor deverá utilizar um adaptador ou um headphone que tenha uma conexão USB Tipo C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 coisas bizarras e curiosas à venda na AliExpress</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/30-coisas-bizarras-e-curiosas-a-venda-na-aliexpress/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2016 21:19:42 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/30-coisas-bizarras-e-curiosas-a-venda-na-aliexpress/</guid>
      <description>Sendo parte do Alibaba Group, uma das maiores companhias de comércio eletrônico do planeta, o site AliExpress é uma vitrine para pequenos negócios chineses comercializarem com o mundo todo produtos de toda natureza através da internet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhatsApp estende suporte de aparelhos Nokia e BlackBerry até julho de 2017</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-estende-suporte-de-aparelhos-nokia-e-blackberry-ate-julho-de-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2016 13:50:18 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-estende-suporte-de-aparelhos-nokia-e-blackberry-ate-julho-de-2017/</guid>
      <description>Ficou desesperado ao saber que seu aparelho está entre a lista de dispositivos que vão perder suporte ao WhatsApp? Felizmente, parece que alguns donos de celulares Nokia e BlackBerry vão se salvar de ficar sem o app em seus eletrônicos – ao menos por enquanto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Design agressivo pode ser o responsável pelas explosões do Galaxy Note 7</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/design-agressivo-pode-ser-o-responsavel-pelas-explosoes-do-galaxy-note-7/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2016 09:33:39 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/design-agressivo-pode-ser-o-responsavel-pelas-explosoes-do-galaxy-note-7/</guid>
      <description>O ano de 2016 vai ficar marcado pelas explosões relacionadas ao Galaxy Note 7, aparelho promissor que se revelou um grande desastre para a Samsung. Embora a companhia ainda não tenha divulgado as causas oficiais das ocorrências, uma análise conduzida pelo site Instrumental mostra que decisões agressivas de design podem ser a origem do problema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vader Magnata! Veja quanto custaria manter a Estrela da Morte de Star Wars</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vader-magnata-veja-quanto-custaria-manter-a-estrela-da-morte-de-star-wars/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Dec 2016 18:25:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vader-magnata-veja-quanto-custaria-manter-a-estrela-da-morte-de-star-wars/</guid>
      <description>Atenção: as contas originais foram feitas libras britânicas, mas convertemos o valor com base na cotação da libra do dia 02 de dezembro de 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dezembro na Netflix: filmes e séries chegando ao streaming neste fim de ano</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dezembro-na-netflix-filmes-e-series-chegando-ao-streaming-neste-fim-de-ano/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2016 17:12:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dezembro-na-netflix-filmes-e-series-chegando-ao-streaming-neste-fim-de-ano/</guid>
      <description>O mês de dezembro começa na Netflix com o recém-lançado recurso de download (em aplicativos Androide iOS) que permite aos assinantes armazenar conteúdos para assistir posteriormente sem acesso à internet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tribunal dos EUA pede que serviço de Bitcoin entregue dados de usuários</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tribunal-dos-eua-pede-que-servico-de-bitcoin-entregue-dados-de-usuarios/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2016 14:22:54 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tribunal-dos-eua-pede-que-servico-de-bitcoin-entregue-dados-de-usuarios/</guid>
      <description>O Tribunal de Distrito do Norte da Califórnia, nos Estados Unidos da América, aprovou a exigência para que o serviço de Bitcoin, Coinbase, entregue todos os registros de transações que aconteceram entre os anos de 2014 e 2015. A aprovação foi realizada por meio de um juiz federal e faz parte de uma investigação sobre fraudes bancárias feitas por possíveis usuários do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial: como fazer para baixar filmes e séries da Netflix para ver depois</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tutorial-como-fazer-para-baixar-filmes-e-series-da-netflix-para-ver-depois/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2016 14:26:30 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tutorial-como-fazer-para-baixar-filmes-e-series-da-netflix-para-ver-depois/</guid>
      <description>Finalmente aconteceu: nesta quarta-feira (30), a Netflix anunciou que, em sua mais recente atualização, permitirá que os usuários baixem filmes e séries que poderão ser reproduzidos até mesmo quando seu dispositivo estiver offline. Esse é um recurso que os fãs da plataforma de streaming já requisitavam há tempos, mas que a companhia nunca demonstrou ter muita vontade de implementar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aleluia! Netflix agora deixa você baixar filmes e séries para ver offline</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aleluia-netflix-agora-deixa-voce-baixar-filmes-e-series-para-ver-offline/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2016 13:35:02 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aleluia-netflix-agora-deixa-voce-baixar-filmes-e-series-para-ver-offline/</guid>
      <description>A Netflix acaba de anunciar uma novidade incrível para todos os seus usuários. A partir de agora, já é possível fazer o download de conteúdos diretamente em smartphones e tablets — o que permite que os filmes e as séries sejam assistidos posteriormente sem a necessidade de uma conexão ativa com a internet. Ou seja: será possível se divertir com os conteúdos fora de casa sem comprometer sua franquia móvel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fique de olho neles: os melhores smartphones entre R$ 1 mil e R$ 2 mil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/fique-de-olho-neles-os-melhores-smartphones-entre-rs-1-mil-e-rs-2-mil/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2016 17:21:17 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/fique-de-olho-neles-os-melhores-smartphones-entre-rs-1-mil-e-rs-2-mil/</guid>
      <description>A categoria dos smartphones que custam entre R$ 1 mil e R$ 2 mil é aquela que normalmente oferece o melhor custo-benefício. Boa parte dos “intermediários premium” estão aqui, assim como alguns top de linha do ano passado. Com esses aparelhos, você normalmente consegue boa qualidade de construção, design mais interessante e desempenho suficiente para rodar tudo ou quase tudo que há na Google Play.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fique de olho neles: os melhores smartphones por até R$ 999</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/fique-de-olho-neles-os-melhores-smartphones-por-ate-rs-999/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2016 17:11:03 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/fique-de-olho-neles-os-melhores-smartphones-por-ate-rs-999/</guid>
      <description>A Black Friday está chegando, e você provavelmente quer comprar um celular barato, não? A categoria dos aparelhos que custam até R$ 999 é sempre a queridinha dos usuários e traz opções muito boas em questão de custo-benefício. Por isso, nós selecionamos os melhores smartphones dessa faixa de preço para você ficar de olho na Black Friday.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como aproveitar as ofertas de Natal e da Black Friday dos EUA</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-aproveitar-as-ofertas-de-natal-e-da-black-friday-dos-eua/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2016 20:26:17 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-aproveitar-as-ofertas-de-natal-e-da-black-friday-dos-eua/</guid>
      <description>Tem muito eletrônico interessante à venda nos Estados Unidos que nunca chega aqui no Brasil. Um exemplo é a linha de computadores da Microsoft; o Surface Pro 4, o Surface Book e o recém-lançado Surface Studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista negra: Procon divulga lista de lojas para evitar na Black Friday</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lista-negra-procon-divulga-lista-de-lojas-para-evitar-na-black-friday/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2016 20:22:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lista-negra-procon-divulga-lista-de-lojas-para-evitar-na-black-friday/</guid>
      <description>Na próxima sexta-feira, dia 25 de novembro, vai acontecer um dos maiores eventos do varejo mundial. Trata-se da Black Friday, momento em que os consumidores podem comprar diversos produtos com descontos incríveis com a ajuda do TecMundo. Porém, essa oportunidade também abre as portas para algumas fraudes e trapaças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft usa recursos do HoloLens para criar &#39;Desafio do Manequim&#39; com AR</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-usa-recursos-do-hololens-para-criar-desafio-do-manequim-com-ar/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2016 13:28:12 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-usa-recursos-do-hololens-para-criar-desafio-do-manequim-com-ar/</guid>
      <description>Nós já falamos sobre o Desafio do Manequim aqui no TecMundo. Ele consiste em gravar vídeos com grupos de pessoas totalmente imóveis, como se fossem estátuas ou manequins. Depois disso, o vídeo é compartilhado e os melhores logo começam a ser disseminados por todas as partes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prepare-se: volta da Nokia ao mundo dos smartphones acontecerá no MWC 2017</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prepare-se-volta-da-nokia-ao-mundo-dos-smartphones-acontecera-no-mwc-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2016 12:41:42 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/prepare-se-volta-da-nokia-ao-mundo-dos-smartphones-acontecera-no-mwc-2017/</guid>
      <description>Após a Nokia confirmar que voltará ao mercado de smartphones em 2017 através de um slide apresentado durante o Nokia’s Capital Markets Day 2016, já temos uma ideia clara de quando isso deve acontecer. No último domingo, a HMD Global — responsável pela fabricação dos novos dispositivos — confirmou que vai trazer diversas novidades ao público durante o Mobile World Congress 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 7 melhores celulares de 2016 que custam menos de R$ 1 mil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-7-melhores-celulares-de-2016-que-custam-menos-de-rs-1-mil/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2016 19:19:47 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-7-melhores-celulares-de-2016-que-custam-menos-de-rs-1-mil/</guid>
      <description>Se você está pensando em comprar um novo smartphone e andou pesquisando nos últimos dias, pode ter ficado assustado com os preços que encontrou. Afinal, já não é raro encontrar aparelhos que custam algo em torno de R$ 2 mil – ou às vezes muito mais. Porém, não podemos negar que ainda existem aquelas opções relativamente baratas para os consumidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que os CEOs de tecnologia pensam sobre Donald Trump</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-os-ceos-de-tecnologia-pensam-sobre-donald-trump/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2016 16:58:22 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-os-ceos-de-tecnologia-pensam-sobre-donald-trump/</guid>
      <description>Está na hora de deixarmos um pouco as posições de lado e sabermos o que as principais figuras do mundo da tecnologia pensam sobre a vitória e futuro comando de Donald Trump na presidência dos Estados Unidos da América. Antes, já indicamos o que a indústria e o Vale do Silício pensam sobre o empresário, agora político. Agora, alguns CEOs soltaram pensamentos sobre o assunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como aproveitar a Black Friday chinesa comprando eletrônicos no Aliexpress</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-aproveitar-a-black-friday-chinesa-comprando-eletronicos-no-aliexpress/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2016 18:12:31 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-aproveitar-a-black-friday-chinesa-comprando-eletronicos-no-aliexpress/</guid>
      <description>Assim como aconteceu nos últimos anos, em 2016 a Aliexpress também vai fazer uma série de promoções especiais para os consumidores no dia 11 de novembro. Esse evento de vendas por preços mais baixos é conhecido como a “Black Friday Chinesa”, sendo um verdadeiro “Festival de compras 11.11” — como foi batizado nas edições anteriores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ENEM 2016: os melhores memes e piadas sobre as provas deste ano</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/enem-2016-os-melhores-memes-e-piadas-sobre-as-provas-deste-ano/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2016 12:06:36 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/enem-2016-os-melhores-memes-e-piadas-sobre-as-provas-deste-ano/</guid>
      <description>No último final de semana, estudantes de todo o Brasil participaram do Exame Nacional do Ensino Médio (o famoso ENEM) — se você só percebeu agora, talvez você também tenha perdido a prova. Como acontece todos os anos — e em praticamente todas as ocasiões —, o gigantesco evento motivou milhares de piadas na internet brasileira. Foi um verdadeiro festival de memes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy S8 terá câmera poderosa, design fino e IA melhorada, diz Samsung</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s8-tera-camera-poderosa-design-fino-e-ia-melhorada-diz-samsung/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2016 11:43:05 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s8-tera-camera-poderosa-design-fino-e-ia-melhorada-diz-samsung/</guid>
      <description>Curioso para saber o que esperar do Galaxy S8, agora que o Note 7 se mostrou um fracasso gigantesco para a Samsung? Pois temos algumas novidades animadoras. Em uma conversa com o The Wall Street Journal, Lee Jae-Yong (o vice-presidente da companhia sul-coreana) revelou algumas pequenas novidades sobre o smartphone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exclusivo: veja os preços oficiais dos iPhone 7 e iPhone 7 Plus no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/exclusivo-veja-os-precos-oficiais-dos-iphone-7-e-iphone-7-plus-no-brasil/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2016 18:01:32 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/exclusivo-veja-os-precos-oficiais-dos-iphone-7-e-iphone-7-plus-no-brasil/</guid>
      <description>Eles estão chegando! Já é quase certo que os iPhones 7 e 7 Plus vai chegar no Brasil no dia 11 de novembro. Agora, temos também a informação de quais serão os preços que serão cobrados pelos novos aparelhos da Apple aqui no mercado brasileiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UberEATS está chegando ao Brasil para forrar o seu estômago</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ubereats-esta-chegando-ao-brasil-para-forrar-o-seu-estomago/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2016 12:47:04 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ubereats-esta-chegando-ao-brasil-para-forrar-o-seu-estomago/</guid>
      <description>O iFood está para ganhar um concorrente de peso, o UberEATS. De acordo com o pessoal da Exame, a Uber já está montando uma equipe para o Brasil, mas o serviço novo ainda não tem data certa para estreia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elon Musk: humanos viveriam em redomas de vidro em Marte</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/elon-musk-humanos-viveriam-em-redomas-de-vidro-em-marte/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2016 14:33:15 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/elon-musk-humanos-viveriam-em-redomas-de-vidro-em-marte/</guid>
      <description>Elon Musk subiu ao palco para apresentar sua proposta de colonização de Marte no mês passado e deixou todo mundo maravilhado com a possibilidade. Contudo, ele deixou vários assuntos importantes de lado, e nós estamos inclusive preparando um conteúdo especial sobre os riscos de uma viagem ao Planeta Vermelho sem tudo milimetricamente programado. Contudo, hoje ele fez uma sessão de perguntas e respostas no Reddit e sanou algumas de nossas dúvidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por que tanta gente mudou seu &#39;Nome Nome Nome&#39; no Facebook nesta semana?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/por-que-tanta-gente-mudou-seu-nome-nome-nome-no-facebook-nesta-semana/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2016 13:00:12 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/por-que-tanta-gente-mudou-seu-nome-nome-nome-no-facebook-nesta-semana/</guid>
      <description>Nos últimos dias, uma grande quantidade de pessoas começou a aparecer no Facebook com os nomes mudados. Em vez de &amp;ldquo;Fulano Carlos Oliveira&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;Ciclano Pereira&amp;rdquo;, muitos passaram a ser &amp;ldquo;Fulano Fulano Fulano&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;Ciclano Ciclano Ciclano&amp;rdquo; — em dois exemplos muito básicos, é claro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emails vazados: venda da Yahoo por US$ 4 bilhões pode ir para buraco</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/emails-vazados-venda-da-yahoo-por-uss-4-bilhoes-pode-ir-para-buraco/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2016 13:32:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/emails-vazados-venda-da-yahoo-por-uss-4-bilhoes-pode-ir-para-buraco/</guid>
      <description>O pesadelo da Yahoo parecer não ter fim: a Verizon estava prestes a comprar a companhia por mais de US$ 4 bilhões, contudo, após um vazamento gigantesco de contas de emails da Yahoo, o negócio pode ir para o buraco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estaria a Yahoo dificultando os usuários de deixarem seu serviço de email?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/estaria-a-yahoo-dificultando-os-usuarios-de-deixarem-seu-servico-de-email/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Oct 2016 11:27:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/estaria-a-yahoo-dificultando-os-usuarios-de-deixarem-seu-servico-de-email/</guid>
      <description>Se você pensava que toda a polêmica envolvendo a brecha de segurança do Yahoo estava chegando ao fim, é melhor pensar novamente. Depois de um ataque que chamou a atenção do público não apenas por seu tamanho, como por também ter sido supostamente feita por “patrocínio do governo”, parece que a empresa resolveu tirar do ar a ferramenta de auto-encaminhamento de emails – uma das funções mais importantes para quem não quer se prender à sua conta no serviço e gerenciar tudo de um só lugar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ah, é? Ex-funcionário do Yahoo! acusa CEO da empresa de discriminar homens</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ah-e-ex-funcionario-do-yahoo-acusa-ceo-da-empresa-de-discriminar-homens/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Oct 2016 12:24:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ah-e-ex-funcionario-do-yahoo-acusa-ceo-da-empresa-de-discriminar-homens/</guid>
      <description>Em um setor predominantemente masculino e, não raro, bastante machista, não é de se estranhar que, com as mulheres começando a ganhar cada vez mais seu merecido espaço no mundo corporativo, essas duas realidades se choquem e acabem dando origem a notícias nada agradáveis – geralmente com as profissionais sofrendo algum tipo de abuso ou preconceito. Desta vez, porém, é uma mulher que está sendo acusada de criar um ambiente sexista para tentar se livrar de funcionários homens: Marissa Mayer, a CEO do Yahoo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samsung compra inteligência artificial Viv; dos mesmos criadores da Siri</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/samsung-compra-inteligencia-artificial-viv-dos-mesmos-criadores-da-siri/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Oct 2016 10:40:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/samsung-compra-inteligencia-artificial-viv-dos-mesmos-criadores-da-siri/</guid>
      <description>Depois de vender a tecnologia da Siri para a Apple, os criadores originais da inteligência artificial começaram a desenvolver um sistema similar. Estamos falando do Viv, que também funciona como um assistente pessoal com grande influência em inteligência artificial e interação cognitiva com os usuários de smartphones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A lenda continua viva: Nokia salva vida de homem ao segurar uma bala</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/a-lenda-continua-viva-nokia-salva-vida-de-homem-ao-segurar-uma-bala/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Oct 2016 15:53:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/a-lenda-continua-viva-nokia-salva-vida-de-homem-ao-segurar-uma-bala/</guid>
      <description>É com lágrimas nos olhos e muita nostalgia que podemos afirmar, meus amigos: a lenda continua viva, firme e forte. Um celular da Nokia salvou a vida de um homem ao parar um projétil disparado por arma de fogo no Afeganistão, de acordo com um funcionário da Microsoft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só piora! Yahoo teria dado acesso a emails de seus usuários ao FBI e à NSA</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/so-piora-yahoo-teria-dado-acesso-a-emails-de-seus-usuarios-ao-fbi-e-a-nsa/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Oct 2016 17:55:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/so-piora-yahoo-teria-dado-acesso-a-emails-de-seus-usuarios-ao-fbi-e-a-nsa/</guid>
      <description>Nas últimas semanas, a Yahoo! voltou aos holofotes por motivos que poucas empresas gostariam de ser destacadas: o vazamento de 500 milhões de senhas de seus usuários, todas roubadas por hackers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chromecast Ultra faz streaming em 4K e chega em novembro por US$ 69</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-ultra-faz-streaming-em-4k-e-chega-em-novembro-por-uss-69/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Oct 2016 14:24:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-ultra-faz-streaming-em-4k-e-chega-em-novembro-por-uss-69/</guid>
      <description>Muitos já esperavam que a Google fosse mencionar algo referente ao Chromecast no evento que está acontecendo nesta terça-feira (4), e isso aconteceu. Na ocasião, a Gigante das Buscas fez o anúncio do Chromecast Ultra, que vai estar disponível para o público em algum momento de novembro por US$ 69 (sem taxas ou impostos, cerca de R$ 221).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yahoo: segurança relaxada por anos teria facilitado grande hack</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-seguranca-relaxada-por-anos-teria-facilitado-grande-hack/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2016 12:25:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-seguranca-relaxada-por-anos-teria-facilitado-grande-hack/</guid>
      <description>Segundo fontes do New York Times, o Yahoo teria relaxado por anos seus sistemas de segurança para proteção de contas do Yahoo Mail. A companhia teria tratado a segurança como algo de baixa prioridade a fim de manter a conveniência do usuário. A ideia era de que novos recursos que exigem mais trabalho na hora do acesso pudessem desmotivar o uso dos serviços. Essa atitude, portanto, teria facilitado o grande hack de 2014 revelando recentemente pela empresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roubo de contas do Yahoo! passa de 500mi e pode ter &#39;patrocínio de governo&#39;</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/roubo-de-contas-do-yahoo-passa-de-500mi-e-pode-ter-patrocinio-de-governo/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2016 18:36:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/roubo-de-contas-do-yahoo-passa-de-500mi-e-pode-ter-patrocinio-de-governo/</guid>
      <description>Mais cedo, surgiu a informação de que a Yahoo! deveria confirmar o roubo de cerca de 200 milhões de credenciais de seus servidores. Agora, o relatório oficial foi finalmente revelado e mostra números piores do que os esperados&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yahoo! confirma roubo de 200 milhões de senhas de usuários</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-confirma-roubo-de-200-milhoes-de-senhas-de-usuarios/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2016 12:13:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-confirma-roubo-de-200-milhoes-de-senhas-de-usuarios/</guid>
      <description>Nesta semana, a Yahoo! deve confirmar em um relatório oficial que teve 200 milhões de credenciais roubadas de seus servidores — o que inclui nomes de usuários e senhas de um elevado número de pessoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokia 216: Microsoft lança novo celular, mas não é bem o que você esperava</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nokia-216-microsoft-lanca-novo-celular-mas-nao-e-bem-o-que-voce-esperava/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Sep 2016 10:47:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nokia-216-microsoft-lanca-novo-celular-mas-nao-e-bem-o-que-voce-esperava/</guid>
      <description>Depois de uma aquisição um tanto quanto desastrosa, que rendeu prejuízos substanciais aos cofres da empresa ao longo dos últimos anos, o futuro da divisão de dispositivos mobile da Nokia dentro da Microsoft era, no mínimo, incerto. Com isso, muita gente esperava que o próximo lançamento da companhia nesse setor fosse o aguardado – e misterioso – Surface Phone, certo? Bem, a turma de Satya Nadella resolveu surpreender todo mundo e lançar um novo aparelho com o selo finlandês: o Nokia 216, um feature phone extremamente básico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posso carregar meu celular com o carregador de outro aparelho?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/posso-carregar-meu-celular-com-o-carregador-de-outro-aparelho/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 15:45:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/posso-carregar-meu-celular-com-o-carregador-de-outro-aparelho/</guid>
      <description>Desde que os celulares se tornaram smartphones e as “baterias de dias” se tornaram “baterias de horas”, tem sido cada vez mais comum o intercâmbio de carregadores de aparelhos portáteis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrou água no iPhone 7 à prova d&#39;água? Saiba: a Apple não oferece garantia</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/entrou-agua-no-iphone-7-a-prova-d-agua-saiba-a-apple-nao-oferece-garantia/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Sep 2016 12:40:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/entrou-agua-no-iphone-7-a-prova-d-agua-saiba-a-apple-nao-oferece-garantia/</guid>
      <description>A Apple finalmente trouxe aos iPhones uma capacidade que, há anos no mercado, fazia falta no celular: a certificação padrão IP67, indicando que os iPhone 7 e iPhone 7 Plus são à prova d&amp;rsquo;água e poeira. De acordo com o IP67, o usuário pode mergulhar o novo smartphone da Apple até 1 metro de profundidade por 30 minutos. Bacana, não? Bem, talvez não seja interessante testar isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confira quais versões do iPhone 7 e 7 Plus serão homologadas pela Anatel</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-quais-versoes-do-iphone-7-e-7-plus-serao-homologadas-pela-anatel/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2016 18:02:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-quais-versoes-do-iphone-7-e-7-plus-serao-homologadas-pela-anatel/</guid>
      <description>Embora já há algum tempo a Apple tenha ampliado consideravelmente o suporte às diversas variações de suas famílias de celulares no Brasil – permitindo que aparelhos comprados no exterior funcionem corretamente por estas bandas –, sempre é bom ter toda a certeza possível na hora de comprar um novo smartphone da marca, não é? Assim, já teve início a rodada de especulações a respeito de que versões dos recém-anunciados iPhone 7 e iPhone 7 Plus serão homologadas pela Agência Nacional de Telecomunicações (Anatel).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demorou: Zenfone 2 começa a receber a versão Marshmallow do Android</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/demorou-zenfone-2-comeca-a-receber-a-versao-marshmallow-do-android/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2016 09:28:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/demorou-zenfone-2-comeca-a-receber-a-versao-marshmallow-do-android/</guid>
      <description>Enquanto alguns aparelhos recentes já estão recebendo o Android Nougat, somente agora a ASUS decidiu trazer a versão Marshmallow para o Zenfone 2. Em um comunicado publicado nesta quarta-feira (31) em seu site oficial, a companhia oficializou a distribuição da versão do sistema operacional e detalhou as mudanças que ela traz a seus consumidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google anuncia integração total do Cast com o navegador Chrome</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-anuncia-integracao-total-do-cast-com-o-navegador-chrome/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2016 18:47:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-anuncia-integracao-total-do-cast-com-o-navegador-chrome/</guid>
      <description>Dois anos depois de lançar o Google Cast como uma extensão para Chrome, a Gigante das Buscas finalmente anunciou que agora o navegador passará a contar com integração total com o serviço sem necessitar de qualquer instalação. Com a novidade, não é mais preciso ter o plugin baixado para transmitir o conteúdo de sites que estejam abertos no browser para uma TV que esteja ligada a um Chromecast conectado à mesma rede que o PC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 10 smartphones mais potentes de 2016 (até agora)</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-10-smartphones-mais-potentes-de-2016-ate-agora/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2016 16:48:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-10-smartphones-mais-potentes-de-2016-ate-agora/</guid>
      <description>Aqui não falta RAM nem poder de processamento para você abrir centenas de aplicativos ao mesmo tempo e usar a maioria deles. Nesta lista da AnTuTu, você vai conhecer os 10 smartphones com maior poder de fogo do mundo que foram lançados até agora — quando falamos agora, na verdade, é até julho de 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokia vai revelar seus novos smartphones Android antes do fim do ano</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nokia-vai-revelar-seus-novos-smartphones-android-antes-do-fim-do-ano/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2016 13:55:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nokia-vai-revelar-seus-novos-smartphones-android-antes-do-fim-do-ano/</guid>
      <description>Um dos nomes mais nostálgicos e famosos do mundo todo quando pensamos em celulares, a Nokia rapidamente desapareceu do mercado depois de vender seu negócio de dispositivos móveis para a Microsoft. Na época, a fabricante concordou que não usaria a própria marca para produzir smartphones ou outros dispositivos para consumidores até o último trimestre de 2016. Agora que o prazo está chegando, a finlandesa resolveu oficializar seu retorno e confirmar que seus aparelhos virão rodando o sistema Android.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatel admite que errou sobre franquia e bate em preços de planos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/anatel-admite-que-errou-sobre-franquia-e-bate-em-precos-de-planos/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2016 19:11:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/anatel-admite-que-errou-sobre-franquia-e-bate-em-precos-de-planos/</guid>
      <description>Por meio do relatório da Ouvidoria, último do ouvidor Aristóteles dos Santos no cargo, a Anatel está praticamente realizando um pedido de desculpas aos usuários de internet. Isso porque, durante as linhas do relatório, a Agência Nacional de Telecomunicações toma uma postura clara ao dizer que falhou ao tratar da problema de franquias na internet de banda larga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android: saiba o que fazer para se livrar do erro de sobreposição de tela</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-saiba-o-que-fazer-para-se-livrar-do-erro-de-sobreposicao-de-tela/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2016 15:27:16 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-saiba-o-que-fazer-para-se-livrar-do-erro-de-sobreposicao-de-tela/</guid>
      <description>Embora o Android 6.0 seja a versão mais estável e de melhor desempenho na história do SO — o 7.0 Nougat está a caminho, mas, por enquanto, não foi liberado para o usuário final. De qualquer forma, por mais caprichado que seja, a edição Marshmallow do sistema possui alguns bugs que podem ser bastante incômodos para algumas pessoas. Desta vez, vamos falar de um erro que costuma ocorrer sobretudo em smartphones da Samsung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android: saiba o que fazer para se livrar do erro de sobreposição de tela</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-saiba-o-que-fazer-para-se-livrar-do-erro-de-sobreposicao-de-tela/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2016 15:27:16 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-saiba-o-que-fazer-para-se-livrar-do-erro-de-sobreposicao-de-tela/</guid>
      <description>Embora o Android 6.0 seja a versão mais estável e de melhor desempenho na história do SO — o 7.0 Nougat está a caminho, mas, por enquanto, não foi liberado para o usuário final. De qualquer forma, por mais caprichado que seja, a edição Marshmallow do sistema possui alguns bugs que podem ser bastante incômodos para algumas pessoas. Desta vez, vamos falar de um erro que costuma ocorrer sobretudo em smartphones da Samsung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você já pode baixar a grande Atualização de Aniversário do Windows 10</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/voce-ja-pode-baixar-a-grande-atualizacao-de-aniversario-do-windows-10/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2016 08:55:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/voce-ja-pode-baixar-a-grande-atualizacao-de-aniversario-do-windows-10/</guid>
      <description>Após diversos meses de teste (iniciados em dezembro do ano passado), a Microsoft liberou na última terça-feira (2) o download da Atualização de Aniversário do Windows 10. Entre as novidades trazidas pelo pacote está uma área de notificações ligeiramente modificada e, principalmente, a chegada da Cortana falando o português do Brasil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores apps do mês para iOS (07/2016)</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhores-apps-do-mes-para-ios-07-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2016 15:50:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhores-apps-do-mes-para-ios-07-2016/</guid>
      <description>Estamos na última semana de julho, logo, chegou a hora de você descobrir quais são os apps e jogos para iOS que mais se destacaram ao longo deste mês. Como de praxe, nossa seleção é formada por um total de dez itens: são quatro softwares e seis games de gêneros variados. Você pode instalá-los tanto no seu iPhone, iPad ou iPod touch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entenda: 4 motivos pelos quais seu celular desliga antes da bateria zerar</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/entenda-4-motivos-pelos-quais-seu-celular-desliga-antes-da-bateria-zerar/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2016 18:04:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/entenda-4-motivos-pelos-quais-seu-celular-desliga-antes-da-bateria-zerar/</guid>
      <description>Se um dia você já decidiu viver perigosamente e saiu de casa sem um powerbank para o seu celular, já deve ter se deparado com a seguinte situação: o aparelho simplesmente “morrer” mesmo que, segundos antes, indicasse que ainda tinha por volta de 5% de energia restante. Afinal, esse recurso restante foi consumido em tempo recorde? Seu dispositivo mentiu para você? O que fazer caso ele tenha desligado no momento que eu ia capturar um pokémon lendário?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ticwatch 2 é um smartwatch que custa apenas US$ 100</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ticwatch-2-e-um-smartwatch-que-custa-apenas-uss-100/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2016 14:43:24 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ticwatch-2-e-um-smartwatch-que-custa-apenas-uss-100/</guid>
      <description>Os smartwatches estão em um nicho que ainda está sendo explorado, apesar de o mercado existir há mais de dois anos. O principal problema é o preço, que ainda afasta boa parte dos consumidores. Do que depender da Mobvoi, uma empresa chinesa, o Ticwatch 2 vai mudar esse panorama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Operadora norte-americana Verizon compra Yahoo por mais de R$ 15 bilhões</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/operadora-norte-americana-verizon-compra-yahoo-por-mais-de-rs-15-bilhoes/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jul 2016 11:20:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/operadora-norte-americana-verizon-compra-yahoo-por-mais-de-rs-15-bilhoes/</guid>
      <description>A semana começou com uma transação bilionária entre duas grandes empresas de tecnologia. Nesta segunda-feira (25), o Yahoo anunciou a sua aquisição pela Verizon, empresa de telecomunicações dos Estados Unidos, por nada menos que US$ 4,83 bilhões (aproximadamente R$ 15,8 bilhões em conversão direta na cotação atual). A negociação inclui apenas a operação da empresa e não os seus ativos na Ásia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samsung Pay chega ao país dia 19 e quer revolucionar pagamentos; saiba tudo</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/samsung-pay-chega-ao-pais-dia-19-e-quer-revolucionar-pagamentos-saiba-tudo/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2016 12:55:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/samsung-pay-chega-ao-pais-dia-19-e-quer-revolucionar-pagamentos-saiba-tudo/</guid>
      <description>Em evento de gala na noite dessa quinta-feira, em São Paulo, com direito a presença de Rodrigo Santoro e uma grande apresentação audiovisual, a Samsung anunciou a data do Samsung Pay no Brasil: dia 19 deste mês. O serviço de pagamento móvel já conta com parceiros estratégicos para o lançamento e quer se posicionar de forma pioneira no país, que é o primeiro da América do Sul a disponibilizar essa regalia da gigante sul-coreana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como postar fotos em 360 graus no Facebook</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-postar-fotos-em-360-graus-no-facebook/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jul 2016 14:59:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-postar-fotos-em-360-graus-no-facebook/</guid>
      <description>O Facebook passou a suportar a publicação de fotos em 360º a partir de junho (leia mais). Através da nova função, usuários podem não apenas visualizar um panorama: é possível tanto tocar sobre a imagem quanto até mesmo usar o giroscópio do celular para interagir de modo ativo com o cenário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obras de arte: veja os vencedores do campeonato de casemod da Cooler Master</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/obras-de-arte-veja-os-vencedores-do-campeonato-de-casemod-da-cooler-master/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 16:54:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/obras-de-arte-veja-os-vencedores-do-campeonato-de-casemod-da-cooler-master/</guid>
      <description>Desde o mês de janeiro, diversas pessoas ao redor do globo estiveram empenhadas em um único propósito: criar a customização de gabinete – prática batizada de &amp;ldquo;casemod&amp;rdquo; – mais insana para ganhar o prêmio do &amp;ldquo;Case Mod World Series 2016&amp;rdquo;, competição organizada pela Cooler Master. Recentemente, a empresa anunciou os ganhadores desse campeonato alucinante no qual todos os participantes deveriam receber um prêmio pela criatividade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como fazer fotos em 360 graus no Android</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-fazer-fotos-em-360-graus-no-android/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 16:14:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-fazer-fotos-em-360-graus-no-android/</guid>
      <description>Ambientes em 360º criam uma interação íntima entre usuário e mídia, o que gera, naturalmente, uma experiência intensa ao espectador. Prova da crescente popularidade desses formatos é a mais recente atualização de suporte lançada pelo Facebook, que agora admite a postagem de imagens interativas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milagre: encomendas abaixo de US$ 100 agora são isentas de impostos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/milagre-encomendas-abaixo-de-uss-100-agora-sao-isentas-de-impostos/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2016 15:51:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/milagre-encomendas-abaixo-de-uss-100-agora-sao-isentas-de-impostos/</guid>
      <description>Vamos torcer para a medida durar um bom tempo, mas o TRU (Turma Regional de Uniformização) dos Juizados Especiais Federais (JEFs) da 4ª Região acabou de uniformizar o entendimento sobre a isenção de impostos sobre encomendas do exterior. Como? Se você importar algo que custe menos de US$ 100, não é mais necessário pagar imposto — e isso vale tanto para pessoa física quanto jurídica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O monstro chegou! OnePlus 3 é lançado com 6 GB de RAM</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-monstro-chegou-oneplus-3-e-lancado-com-6-gb-de-ram/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2016 19:26:59 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-monstro-chegou-oneplus-3-e-lancado-com-6-gb-de-ram/</guid>
      <description>O OnePlus 3 finalmente foi lançado. Após meses de rumores e vazamentos de especificações, agora podemos chamá-lo &amp;ldquo;oficialmente&amp;rdquo; de monstro: além do processador Snapdragon 820, ele traz sob o capô 6 GB de RAM. Quer melhorar essa conta? Ele custa apenas US$ 399 (399 euros para o mercado europeu) — em conversão direta, R$ 1,3 mil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lei quer proibir apps de trânsito que avisam sobre blitz da polícia</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lei-quer-proibir-apps-de-transito-que-avisam-sobre-blitz-da-policia/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2016 12:25:58 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lei-quer-proibir-apps-de-transito-que-avisam-sobre-blitz-da-policia/</guid>
      <description>A Comissão de Ciência e Tecnologia, Comunicação e Informática da Câmara dos Deputados (CCTCI) começou a discussão oficial a respeito de serviços online que avisam aos motoristas sobre a realização de blitzes de trânsito e bloqueios para operações policiais. O aplicativo móvel Waze de localização e navegação é um dos mais famosos nesse setor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 7 carros 0 km mais baratos do Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-7-carros-0-km-mais-baratos-do-brasil/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2016 11:53:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-7-carros-0-km-mais-baratos-do-brasil/</guid>
      <description>Quem tem um automóvel ou está procurando por um sabe que, no Brasil, os preços de carros são elevados devido aos altos impostos, local de fabricação e outros fatores que influenciam o valor e que, mesmo com a queda nas vendas da indústria automobilística, os preços continuam altos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lenovo revela smartphone com Snapdragon 820 e 4 GB de RAM por ótimo preço</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lenovo-revela-smartphone-com-snapdragon-820-e-4-gb-de-ram-por-otimo-preco/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 11:19:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lenovo-revela-smartphone-com-snapdragon-820-e-4-gb-de-ram-por-otimo-preco/</guid>
      <description>Muita gente achava que a linha de smartphones ZUK, da Lenovo, seria extinta ou bem limitada com a incorporação da Motorola. Porém, a fabricante parece disposta a colocar mais produtos da família no mercado, como o novo ZUK Z2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hacker invade celular de Marcela Temer, ameaça vazar nudes e é preso em SP</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hacker-invade-celular-de-marcela-temer-ameaca-vazar-nudes-e-e-preso-em-sp/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2016 16:21:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hacker-invade-celular-de-marcela-temer-ameaca-vazar-nudes-e-e-preso-em-sp/</guid>
      <description>Apesar de o cerco estar se fechando cada vez mais para cima dos criminosos digitais que resolvem vazar nudes de celebridades na internet – principalmente após os casos envolvendo Jennifer Lawrence, nos EUA, e Carolina Dieckmann, no Brasil –, alguns hackers continuam ousados. O caso mais recente relacionado ao tema envolve ainda um assunto atualmente bem delicado no país: política. Isso porque um homem, de 31 anos, é acusado de invadir o celular de Marcela Temer e ameaçar liberar três fotos íntimas dela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Instagram mudou! Veja o novo ícone e as mudanças na interface</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-instagram-mudou-veja-o-novo-icone-e-as-mudancas-na-interface/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 13:11:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-instagram-mudou-veja-o-novo-icone-e-as-mudancas-na-interface/</guid>
      <description>O Instagram anunciou nesta quarta-feira (11) uma mudança radical na identidade visual do serviço. De uma só vez, ele alterou o ícone que tanto caracterizava o aplicativo, além de confirmar mudanças na interface do usuário. Atualizações disponíveis nos apps mobile já apresentam todas as modificações e a versão web da rede social também mudou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores apps e jogos de iPhone e iPad: 05/05/2016</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhores-apps-e-jogos-de-iphone-e-ipad-05-05-2016/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 20:07:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/melhores-apps-e-jogos-de-iphone-e-ipad-05-05-2016/</guid>
      <description>Acabamos de entrar no mês de maio e a App Store já está cheia de novidades bacanas para quem usa um iPhone, um iPad ou até mesmo um iPod touch. Como de praxe, aqui estamos nós com mais seleção semanal dos melhores apps e jogos para iOS – dos 10 itens que comentaremos aqui, quatro são softwares e seis são games de gêneros variados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comparativo: Galaxy S7 edge x iPhone 6s Plus: qual é o melhor smartphone?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/comparativo-galaxy-s7-edge-x-iphone-6s-plus-qual-e-o-melhor-smartphone/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 16:45:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/comparativo-galaxy-s7-edge-x-iphone-6s-plus-qual-e-o-melhor-smartphone/</guid>
      <description>Com tantos lançamentos no mercado de dispositivos móveis, fica bastante difícil escolher a melhor opção entre as que estão disponíveis. Levando isso em consideração, o TecMundo vai dar uma mãozinha para os consumidores que estiverem com dúvidas, dando continuidade a um quadro que inauguramos recentemente: o comparativo de smartphones, colocando lado a lado dois modelos específicos para batalhar pela preferência de nossos leitores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crise? Netflix? TV por assinatura perdeu meio milhão de clientes em 2015</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/crise-netflix-tv-por-assinatura-perdeu-meio-milhao-de-clientes-em-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2016 18:11:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/crise-netflix-tv-por-assinatura-perdeu-meio-milhao-de-clientes-em-2015/</guid>
      <description>Desde que a Anatel começou a divulgar dados periódicos sobre o setor de TV por assinatura no Brasil, em 1994, esse mercado nunca tinha registrado um resultado tão ruim quanto o de 2015. O setor perdeu meio milhão de assinantes em um ano, o que é um recorde negativo histórico. Mas o que está causando essa queda? A suposta migração para a Netflix ou crise econômica?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vendas de novo carro da Tesla já ultrapassam os R$ 35 bilhões</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vendas-de-novo-carro-da-tesla-ja-ultrapassam-os-rs-35-bilhoes/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2016 20:42:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/vendas-de-novo-carro-da-tesla-ja-ultrapassam-os-rs-35-bilhoes/</guid>
      <description>Na última quinta-feira, o chefão da Tesla Motors, Elon Musk – também conhecido como &amp;ldquo;Tony Stark da vida real&amp;rdquo; –, subiu ao palco montado na fábrica da empresa, em Hawthorne, na Califórnia, para apresentar o mais novo modelo da marca: o Model 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comparativo Galaxy S7 x Galaxy S6: qual é o melhor smartphone?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/comparativo-galaxy-s7-x-galaxy-s6-qual-e-o-melhor-smartphone/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2016 16:58:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/comparativo-galaxy-s7-x-galaxy-s6-qual-e-o-melhor-smartphone/</guid>
      <description>Com tantos lançamentos no mercado de dispositivos móveis, fica bastante difícil escolher a melhor opção entre as que estão disponíveis. Levando isso em consideração, o TecMundo vai dar uma mãozinha para os consumidores que estiverem com dúvidas, prosseguindo com um quadro que inauguramos recentemente: o comparativo de smartphones, colocando lado a lado dois modelos específicos para batalhar pela preferência de nossos leitores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como a Google está se preparando para controlar a sua casa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-a-google-esta-se-preparando-para-controlar-a-sua-casa/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 09:34:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-a-google-esta-se-preparando-para-controlar-a-sua-casa/</guid>
      <description>Você já usa os serviços da Google para navegar na internet e para pesquisar temas. Pode ser que você também seja dono de um smartphone Android e isso coloca você ainda mais inserido nesse contexto. Seu email é “@gmail”? Você armazena documentos no Google Drive? Pois é&amp;hellip; É praticamente impossível estar completamente desvencilhado da empresa de Mountain View.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como migrar contatos, fotos e conversas do Windows Phone para o Android</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-migrar-contatos-fotos-e-conversas-do-windows-phone-para-o-android/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2016 15:37:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-migrar-contatos-fotos-e-conversas-do-windows-phone-para-o-android/</guid>
      <description>Se você se aventurou na plataforma da Microsoft, tendo comprado um smartphone Windows Phone há algum tempo e, agora, deseja voltar para o robozinho verde, já deve ter percebido que não é fácil transferir seus dados. A Google não oferece um app específico para os usuários do Windows voltarem para o Android, e as fabricantes de celular também não dão muita bola para isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chomecast foi o dispositivo de streaming mais vendido de 2015</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chomecast-foi-o-dispositivo-de-streaming-mais-vendido-de-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Mar 2016 10:32:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chomecast-foi-o-dispositivo-de-streaming-mais-vendido-de-2015/</guid>
      <description>O Chromecast abocanhou a fatia de 35% dos dispositivos de streaming vendidos em 2015, informou a Strategy Analytics nesta semana. O aparelho bateu concorrentes fabricados por empresas como Roku, Apple e Amazon. A popularidade da central de transmissão de conteúdo da Google vem crescendo desde 2014 – e tende a aumentar devido ao recente lançamento do modelo de segunda geração (saiba mais).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confira os melhores preços do LG K10, o novo smartphone da LG</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-os-melhores-precos-do-lg-k10-o-novo-smartphone-da-lg/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Mar 2016 15:32:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-os-melhores-precos-do-lg-k10-o-novo-smartphone-da-lg/</guid>
      <description>Durante a CES 2016, a LG anunciou uma nova linha de smartphones para o mercado. Os aparelhos que levam a letra &amp;ldquo;K&amp;rdquo; representam uma tentativa da companhia de dominar o segmento de aparelhos intermediários e de entrada, oferecendo um design diferenciado e especificações técnicas competitivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajuste YouTube, Netflix e Spotify e reduza o consumo de dados do celular</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ajuste-youtube-netflix-e-spotify-e-reduza-o-consumo-de-dados-do-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2016 16:03:04 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/ajuste-youtube-netflix-e-spotify-e-reduza-o-consumo-de-dados-do-celular/</guid>
      <description>Quem costuma usar serviços de streaming para assistir a filmes ou ouvir músicas através de um celular tem de manter um carregador sempre ao alcance das mãos: filmes em Full HD e listas ajustadas para reproduzir álbuns sempre na melhor qualidade possível são preferências que resultam no alto consumo de energia e de banda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como remover vírus de pendrive que converte arquivos e pastas em atalhos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-remover-virus-de-pendrive-que-converte-arquivos-e-pastas-em-atalhos/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2016 15:28:11 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-remover-virus-de-pendrive-que-converte-arquivos-e-pastas-em-atalhos/</guid>
      <description>Existe um tipo de praga que vem perturbando a vida de muitos usuários de mídias flash há anos. Trata-se de um vírus que infecta o pendrive e converte documentos e programas em meros atalhos. Tal atividade impede que o utilizador abra qualquer coisa e muitas vezes leva a uma atitude desesperadora: a formatação da unidade removível.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhatsApp: como recuperar mensagens apagadas em seu Android</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-recuperar-mensagens-apagadas-em-seu-android/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2016 12:24:53 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-recuperar-mensagens-apagadas-em-seu-android/</guid>
      <description>O WhatsApp é um dos mensageiros mais populares da atualidade, e serviços dedicados à troca de conversas geralmente contam com mecanismos que permitem a exclusão de diálogos para proteção da privacidade. No entanto, e se for preciso restaurar dados apagados? A verdade é que o WhatsApp possui restrições quanto à sua capacidade de recuperação de mensagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja o que pode acontecer se deixar seu carregador ligado ao sair de casa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/veja-o-que-pode-acontecer-se-deixar-seu-carregador-ligado-ao-sair-de-casa/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2016 12:40:10 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/veja-o-que-pode-acontecer-se-deixar-seu-carregador-ligado-ao-sair-de-casa/</guid>
      <description>Uma nova campanha feita pela Electrical Safety First vem para incentivar o público a tomar mais cuidado ao deixar seus aparelhos eletrônicos carregando quando não há ninguém por perto. O motivo para isso é um só: como quem acompanha o TecMundo certamente sabe, carregadores e outros dispositivos falham, podendo causar desde ferimentos até incêndios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 10 vídeos mais vistos no YouTube de todos os tempos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-10-videos-mais-vistos-no-youtube-de-todos-os-tempos/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 12:32:09 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-10-videos-mais-vistos-no-youtube-de-todos-os-tempos/</guid>
      <description>O YouTube é uma plataforma monstruosa para quem quer compartilhar projetos, ideias, notícias, informações ou apenas fazer gracinhas através de vídeos. Artistas e diversos outros profissionais já se apoiaram nessa solução da Google para ganhar notoriedade na internet, alcançando milhões – ou até bilhões – de expectadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imagem vazada sugere que chinês Nubia Z11 terá duas câmeras traseiras</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/imagem-vazada-sugere-que-chines-nubia-z11-tera-duas-cameras-traseiras/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 21:35:26 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/imagem-vazada-sugere-que-chines-nubia-z11-tera-duas-cameras-traseiras/</guid>
      <description>Um render que mostra a parte de trás do Nubia Z11, próximo aparelho da ZTE, acabou vazando e dá indícios de que o modelo poderá vir com duas câmeras traseiras, além de mostrar mais detalhes do design geral do smartphone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google vai incorporar streaming para o Chromecast diretamente no Chrome</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-vai-incorporar-streaming-para-o-chromecast-diretamente-no-chrome/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 12:31:58 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-vai-incorporar-streaming-para-o-chromecast-diretamente-no-chrome/</guid>
      <description>Se você é um dos felizes proprietários de um Chromecast e tem o hábito de enviar músicas, vídeos e sites que está visualizando no seu PC para que apareçam na TV, então sabe que atualmente tudo isso é possível por meio da extensão Google Cast do Chrome. Por mais que o processo atual não seja algo complicado, no entanto, a Gigante das Buscas está trabalhando para tornar tudo ainda mais fácil, eliminando a necessidade do plugin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aliens? “Celular” de 800 anos é encontrado e levanta teorias da conspiração</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aliens-celular-de-800-anos-e-encontrado-e-levanta-teorias-da-conspiracao/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2016 19:58:04 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aliens-celular-de-800-anos-e-encontrado-e-levanta-teorias-da-conspiracao/</guid>
      <description>OOPArt (out-of-place artifacts) ou “Artefatos Fora de Lugar” são itens encontrados por arqueólogos, mas que estão fora de contexto. Nós já listamos diversos objetos que foram desenterrados e parecem não pertencer ao local onde foram encontrados. Dessa vez, a polêmica envolve um item que se parece muito com um celular antigo, semelhante a um Nokia 3310, mas que tem 800 anos de idade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial: como ligar o &#39;modo agressivo&#39; de economia de bateria no Android 6</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tutorial-como-ligar-o-modo-agressivo-de-economia-de-bateria-no-android-6/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2016 11:27:30 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tutorial-como-ligar-o-modo-agressivo-de-economia-de-bateria-no-android-6/</guid>
      <description>O modo de economia de energia Doze promete encerrar a atividade de aplicativos que correm em segundo plano sempre quando o dispositivo está longe das tomadas. Como resultado, o aparelho com Android 6.0 Marshmallow pode ser usado por mais tempo devido, justamente, ao mecanismo inteligente de gerenciamento da bateria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Morre, diabo! 6 produtos que finalmente encontraram seu fim em 2015</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/morre-diabo-6-produtos-que-finalmente-encontraram-seu-fim-em-2015/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2015 20:31:30 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/morre-diabo-6-produtos-que-finalmente-encontraram-seu-fim-em-2015/</guid>
      <description>2015 foi um ano turbulento para muitos brasileiros, que não apenas viram a economia do país dar uma guinada para baixo, mas também estão enfrentando grandes dificuldades para comprar produtos tecnológicos. Os preços estão bem altos, e os produtos baratos não estão satisfazendo as expectativas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agora já é possível chamar um carro do Uber pelo Facebook Messenger</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/agora-ja-e-possivel-chamar-um-carro-do-uber-pelo-facebook-messenger/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 19:04:24 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/agora-ja-e-possivel-chamar-um-carro-do-uber-pelo-facebook-messenger/</guid>
      <description>O Uber está engajado em uma empreitada para integrar seu serviço em vários outros apps para se tornar cada vez mais presente na vida dos usuários. Hoje, a empresa responsável pelo app anunciou a integração com o Facebook Messenger. Com isso, você não precisa mais ter o app do Uber no smartphone para chamar um carro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pode festejar que o táxi é na faixa nessa promoção da Ambev e Easy Taxi</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/pode-festejar-que-o-taxi-e-na-faixa-nessa-promocao-da-ambev-e-easy-taxi/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2015 18:45:54 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/pode-festejar-que-o-taxi-e-na-faixa-nessa-promocao-da-ambev-e-easy-taxi/</guid>
      <description>Para muita gente, fim de ano é sinônimo de curtição, festas e muita, mas muita farra. É por isso que essa ação da Ambev em parceria com o Easy Taxi é perfeita para aqueles que gostam de se divertir como se não houvesse amanhã nas festividades de dezembro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy S6 foi o smartphone mais procurado durante a Black Friday 2015</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s6-foi-o-smartphone-mais-procurado-durante-a-black-friday-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Nov 2015 17:26:31 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/galaxy-s6-foi-o-smartphone-mais-procurado-durante-a-black-friday-2015/</guid>
      <description>O comparador de preços Zoom divulgou hoje um relatório sobre os smartphones mais procurados da Black Friday 2015, que aconteceu na última sexta-feira 27&amp;frasl;11. O aparelho mais buscado pelos consumidores foi o Samsung Galaxy S6, seguido pelo LG G4. Na lista dos dez modelos mais populares, tivemos três da Samsung, três da Motorola, dois da Apple, um da LG e outro da Sony.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Looke, serviço nacional de streaming de filmes, adquire o NetMovies</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/looke-servico-nacional-de-streaming-de-filmes-adquire-o-netmovies/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2015 12:35:12 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/looke-servico-nacional-de-streaming-de-filmes-adquire-o-netmovies/</guid>
      <description>NetMovies era uma empresa que seguia o mesmo modelo de negócios adotado nos Estados Unidos pelo Netflix, com um serviço de streaming de filmes, séries e musicais pela internet, além de contar com o aluguel de mídias físicas entregues por motoboys. Ela acaba de ser adquirida pelo Looke, serviço nacional de streaming, apelidado informalmente de “Netflix brasileiro”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca pesquise &#39;Gagababa&#39;, a palavra mais assustadora da língua japonesa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nunca-pesquise-gagababa-a-palavra-mais-assustadora-da-lingua-japonesa/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Nov 2015 18:17:39 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nunca-pesquise-gagababa-a-palavra-mais-assustadora-da-lingua-japonesa/</guid>
      <description>Ah, o Japão! A terra de onde saem as coisas mais bizarras do planeta nunca deixa de surpreender a humanidade. O problema é que o idioma desse pessoal do outro lado do mundo realmente é um impedimento para o Ocidente apreciar com propriedade tudo o que eles produzem. Por isso, nós resolvemos trazer para você, querido leitor, uma pérola japonesa aparentemente nova e bem divertida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reclame Aqui libera ranking das empresas com mais reclamações</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/reclame-aqui-libera-ranking-das-empresas-com-mais-reclamacoes/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Nov 2015 13:54:02 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/reclame-aqui-libera-ranking-das-empresas-com-mais-reclamacoes/</guid>
      <description>Nesta sexta-feira (27), acontece a Black Friday no Brasil, um período de ofertas e promoções organizado pelo varejo do país. Diante dessa data, várias empresas começam a se preparar para poder atender a grande demanda de consumidores que vão procurar e comprar produtos durante esse dia. Mas, mesmo que esse acontecimento venha se repetindo ano após ano, uma preocupação ainda reina entre os que querem aproveitar a Black Friday: como saber quais lojas são confiáveis?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para melhorar o sistema e acelerar a inicialização do Windows 10</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-dicas-para-melhorar-o-sistema-e-acelerar-a-inicializacao-do-windows-10/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 14:05:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-dicas-para-melhorar-o-sistema-e-acelerar-a-inicializacao-do-windows-10/</guid>
      <description>É comum que computadores apresentem quedas de desempenho logo após certo tempo de uso. Contaminações por vírus podem ser as culpadas pela performance minguada da máquina, é claro. Mas a lentidão do sistema nem sempre se deve à presença de um malware.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quais apps usar para compactar vídeos e enviá-los por email ou WhatsApp?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/quais-apps-usar-para-compactar-videos-e-envia-los-por-email-ou-whatsapp/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2015 13:49:20 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/quais-apps-usar-para-compactar-videos-e-envia-los-por-email-ou-whatsapp/</guid>
      <description>Internet lenta, taxas baixas de upload/download e arquivos pesados não combinam. É por isso que programas dedicados à redução do tamanho de dados multimídia são indispensáveis a usuários que costumam enviar vídeos via email ou através de apps como WhatsApp ou Facebook Messenger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça o tablet Multilaser M9, com chip quad-core e tela de 9&#39;</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-o-tablet-multilaser-m9-com-chip-quad-core-e-tela-de-9/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 11:54:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-o-tablet-multilaser-m9-com-chip-quad-core-e-tela-de-9/</guid>
      <description>A fabricante Multilaser apresentou um novo modelo de tablet para o mercado brasileiro. Trata-se do modelo M9, que já está disponível para compra pelo preço sugerido de R$ 439.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Análise: Android 6.0 Marshmallow para smartphones</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/analise-android-6-0-marshmallow-para-smartphones/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 21:46:17 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/analise-android-6-0-marshmallow-para-smartphones/</guid>
      <description>Depois de muito feedback no longo período em que o Android 6.0 ficou em versão de testes, a Google finalmente libera o novo SO para todos os consumidores experimentarem os seus novos sabores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novas imagens em alta resolução de Star Wars: O Despertar da Força</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novas-imagens-em-alta-resolucao-de-star-wars-o-despertar-da-forca/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 12:27:55 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/novas-imagens-em-alta-resolucao-de-star-wars-o-despertar-da-forca/</guid>
      <description>A Lucasfilm e a Walt Disney Pictures divulgaram imagens oficiais do filme Star Wars: O Despertar da Força, sétimo capítulo da saga mais popular dos cinemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapa: veja todos os cabos de rede submarinos no mundo</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mapa-veja-todos-os-cabos-de-rede-submarinos-no-mundo/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2015 17:56:40 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mapa-veja-todos-os-cabos-de-rede-submarinos-no-mundo/</guid>
      <description>A nuvem é vasta, mas a quantidade de cabos de rede que existem mergulhados e enterrados por aí é uma coisa incrível. Como você vai ver neste mapa feito pelo pessoal da TeleGeography, são tantas conexões que podemos enxergar algo difícil de percebermos: estamos todos conectados uns aos outros, independentemente de nacionalidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android Marshmallow: 14 coisas que não existiam no Lollipop</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-marshmallow-14-coisas-que-nao-existiam-no-lollipop/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2015 17:16:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-marshmallow-14-coisas-que-nao-existiam-no-lollipop/</guid>
      <description>O Android 6.0 Marshmallow chega aos smartphones para mostrar todo o poder de fogo da Google quando falamos em sistemas operacionais móveis. Ele une os melhores recursos da versão anterior, o Lollipop, e acrescenta novidades que o tornam uma das principais escolhas entre os sistemas disponíveis para smartphones e tablets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como baixar o áudio de vídeos do YouTube diretamente pelo celular</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-baixar-o-audio-de-videos-do-youtube-diretamente-pelo-celular/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 20:59:30 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-baixar-o-audio-de-videos-do-youtube-diretamente-pelo-celular/</guid>
      <description>No ano passado, um serviço online e gratuito chamado Peggo conquistou muitos internautas que usam o YouTube para conferir suas músicas prediletas. Ele permitia que seus usuários transformassem um vídeo qualquer da plataforma da Google em um arquivo MP3, sendo possível até mesmo escolher um trecho específico do clipe para extrair somente seu áudio para o PC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows 10: como acessar as opções avançadas de boot e restaurar o sistema</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/windows-10-como-acessar-as-opcoes-avancadas-de-boot-e-restaurar-o-sistema/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 15:17:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/windows-10-como-acessar-as-opcoes-avancadas-de-boot-e-restaurar-o-sistema/</guid>
      <description>O Windows 10 se tornou mais popular que os sistemas Chrome OS e Linux logo após seu lançamento (saiba mais aqui). Também pudera, pois recursos como um sistema de buscas otimizado e integração com celulares e tablets têm conquistado a simpatia de usuários do mundo todo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia das Crianças: 5 tablets para presentear a garotada</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dia-das-criancas-5-tablets-para-presentear-a-garotada/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2015 15:30:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dia-das-criancas-5-tablets-para-presentear-a-garotada/</guid>
      <description>O Dia das Crianças acontece já na próxima segunda-feira (12&amp;frasl;10), que também é feriado nacional em função do Dia da Padroeira do Brasil. Sendo assim, se você está em dúvida sobre que presente dar para alguma criança; sobrinhos, irmãos ou até mesmo filhos, vale a pena considerar um tablet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android 6.0: como exibir a porcentagem de carga junto do ícone da bateria</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-6-0-como-exibir-a-porcentagem-de-carga-junto-do-icone-da-bateria/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2015 11:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-6-0-como-exibir-a-porcentagem-de-carga-junto-do-icone-da-bateria/</guid>
      <description>A mais recente versão do sistema operacional Android conta com uma série de novidades. E quem possui aparelhos Nexus já pode colocar alguns dos novos recursos do SO à prova. Backups automáticos, comandos facilitados por voz e a possibilidade de se usar cartões como parte da memória interna são alguns dos principais destaques do Android Marshmallow (saiba mais aqui).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chromecast Audio: aparelho transmite música para qualquer caixa de som</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-audio-aparelho-transmite-musica-para-qualquer-caixa-de-som/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Sep 2015 17:05:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-audio-aparelho-transmite-musica-para-qualquer-caixa-de-som/</guid>
      <description>O Chromecast 2 não foi o único aparelho da linha anunciado pela Google durante seu evento. A empresa também apresentou o Chromecast Audio, um dispositivo que, como o nome indica, permite a você conectar qualquer caixa de som comum ao seu computador, smartphone ou tablet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google Chromecast 2: conheça todos os recursos para a nova versão</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-chromecast-2-conheca-todos-os-recursos-para-a-nova-versao/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Sep 2015 15:55:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-chromecast-2-conheca-todos-os-recursos-para-a-nova-versao/</guid>
      <description>Confirmando as suspeitas que surgiram semanas atrás, a Google aproveitou seu evento para anunciar um sucessor do Chromecast – este ainda chamado apenas de Google Chromecast. E o que há de novo nele? Basta ver a imagem logo acima para perceber que a nova versão já promete uma mudança e tanto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mais de 15 mil comerciantes já aceitam bitcoin no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mais-de-15-mil-comerciantes-ja-aceitam-bitcoin-no-brasil/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2015 13:34:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mais-de-15-mil-comerciantes-ja-aceitam-bitcoin-no-brasil/</guid>
      <description>De acordo com a Snapcard, empresa especializada em soluções de pagamento com bitcoins, mais de 15 mil comerciantes brasileiros já aceitam a moeda digital para vender produtos ou ofertar serviços. A companhia acaba de chegar ao Brasil oferecendo mais um sistema que permite que qualquer pessoa passe a aceitar transações na criptomoeda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confira o comercial do TecMundo que será transmitido para a TV</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-o-comercial-do-tecmundo-que-sera-transmitido-para-a-tv/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2015 16:53:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/confira-o-comercial-do-tecmundo-que-sera-transmitido-para-a-tv/</guid>
      <description>Você acha que Java é um animal africano? Acredita que os cookies servem apenas para te alimentar? Acha que embedar é aquilo que a gente faz aos finais de semana com os amigos? Que o termo &amp;ldquo;pixel&amp;rdquo; faz referência a uma empresa de animação? Ou acredita que &amp;ldquo;hotsite&amp;rdquo; são aquelas páginas proibidas para menores?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 programas para emular o Android no computador</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/5-programas-para-emular-o-android-no-computador/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2015 13:48:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/5-programas-para-emular-o-android-no-computador/</guid>
      <description>Aqui nessa listagem, separamos cinco boas opções para você rodar o Android diretamente no Windows, permitindo que você “brinque” com o sistema operacional da Google em seu computador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma sala, 1 hora: fomos ao Escape Room, ótima opção de entretenimento em SP</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/uma-sala-1-hora-fomos-ao-escape-room-otima-opcao-de-entretenimento-em-sp/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2015 19:03:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/uma-sala-1-hora-fomos-ao-escape-room-otima-opcao-de-entretenimento-em-sp/</guid>
      <description>As opções de entretenimento estão ficando com um leque cada vez maior aos paulistanos (e talvez brasileiros em geral), que são carentes de programações diferentes. Geralmente a coisa se resume a um cineminha, um lugar para comer, um passeio no shopping, uma corrida no parque, uma baladinha noturna, de repente um boliche ou um teatro. São Paulo é imensa e oferece diversas opções de lazer, mas falta o “algo a mais”, embora a cidade seja gastronomicamente uma das melhores do mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M7-i: novo tablet da Multilaser vem com processador Intel</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/m7-i-novo-tablet-da-multilaser-vem-com-processador-intel/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2015 11:33:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/m7-i-novo-tablet-da-multilaser-vem-com-processador-intel/</guid>
      <description>Em um anúncio oficial, a Multilaser, em uma parceria com a Intel, acaba de lançar um novo tablet para sua linha de eletrônicos. Trata-se do M7-i, um aparelho que vem com um processador Intel Atom quad-core de 1,8 GHz – ou seja, prometendo um poderoso desempenho para todos os momentos, junto de um baixo consumo de energia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como assistir aos vídeos do Twitch sem engasgos com o Livestreamer [vídeo]</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-assistir-aos-videos-do-twitch-sem-engasgos-com-o-livestreamer-video/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2015 07:59:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-assistir-aos-videos-do-twitch-sem-engasgos-com-o-livestreamer-video/</guid>
      <description>Se você é fã de assistir a galera jogando online, já gastou boas horas da sua vida na Twitch.tv. E parte dessas horas também devem ter sido gastas passando alguma raiva com o stream travando. Isso rola principalmente por causa dos plugins pesados da Twitch no navegador. Felizmente a internet é um lugar maravilhoso e alguém já resolveu esse nobre problema da raça humana!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Echo, o assistente pessoal de voz da Amazon, já está disponível para venda</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/echo-o-assistente-pessoal-de-voz-da-amazon-ja-esta-disponivel-para-venda/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2015 19:47:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/echo-o-assistente-pessoal-de-voz-da-amazon-ja-esta-disponivel-para-venda/</guid>
      <description>Atualmente, os smartphones já estão vindo equipados com os assistentes de voz, que ajudam o usuário a realizar diversas tarefas apenas com comandos simples. A Amazon decidiu aproveitar o conceito e estendeu a ideia, criando o Echo, um controle remoto que ajuda nas suas atividades caseiras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhatsApp: como desativar o download automático de imagens, áudios e vídeos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-desativar-o-download-automatico-de-imagens-audios-e-videos/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2015 16:25:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-desativar-o-download-automatico-de-imagens-audios-e-videos/</guid>
      <description>Se você utiliza o WhatsApp constantemente, certamente já deve ter percebido que o mensageiro automaticamente inicia um download sempre que algum contato envia um conteúdo multimídia – ou seja, imagens, vídeos e arquivos de áudio. Se para alguns internautas essa característica do aplicativo é útil para a experiência do usuário, para outros, esse recurso apenas atrapalha a sua vida digital.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TV flagra deputados brasileiros vendo vídeo pornô durante votação</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tv-flagra-deputados-brasileiros-vendo-video-porno-durante-votacao/</link>
      <pubDate>Thu, 28 May 2015 16:14:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/tv-flagra-deputados-brasileiros-vendo-video-porno-durante-votacao/</guid>
      <description>O SBT Brasília pegou no flagra alguns deputados entendiados com a sessão em que foram votados vários pontos importantes da chamada &amp;ldquo;reforma política&amp;rdquo;, como o financiamento privado de campanha e a reeleição para cargos executivos. Eles estavam assistindo a vídeos pornográficos no celular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charlie: demônio mexicano é a mais nova lenda urbana da internet</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/charlie-demonio-mexicano-e-a-mais-nova-lenda-urbana-da-internet/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2015 11:23:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/charlie-demonio-mexicano-e-a-mais-nova-lenda-urbana-da-internet/</guid>
      <description>Como não pode ser diferente na internet, uma nova lenda urbana surgiu nos últimos tempos e tomou as redes sociais. Trata-se da brincadeira “Charlie Charlie” (ou apenas “Charlie”, para os íntimos), em que pessoas invocam um suposto demônio mexicano capaz de responder perguntas do público.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como transformar seu PC ou notebook em um roteador WiFi</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-transformar-seu-pc-ou-notebook-em-um-roteador-wifi/</link>
      <pubDate>Sun, 24 May 2015 06:59:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-transformar-seu-pc-ou-notebook-em-um-roteador-wifi/</guid>
      <description>Você pode transformar o seu PC portátil com Windows em um hotspot sem fio para que outros dispositivos se conectem a ele e compartilhem da mesma conexão com a internet. Isso pode ser especialmente útil caso você tenha um login único para usar em algum estabelecimento, como um hotel, mas possua mais de um gadget que precise estar online.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça Kapros, o impressionante gabinete que mescla mesa e computador</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-kapros-o-impressionante-gabinete-que-mescla-mesa-e-computador/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2015 00:00:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-kapros-o-impressionante-gabinete-que-mescla-mesa-e-computador/</guid>
      <description>Vira e mexe, encontramos alguns gabinetes bem malucos, criativos e diferentes do que estamos acostumados. Já vimos casemods que transformam o PC em AT-AT do Star Wars, no Homem de Ferro da Marvel, em um aquário ou até mesmo no sistema da série de games System Shock.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xô, bisbilhoteiros! Saiba como esconder fotos e vídeos no iPad e iPhone</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/xo-bisbilhoteiros-saiba-como-esconder-fotos-e-videos-no-ipad-e-iphone/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 14:03:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/xo-bisbilhoteiros-saiba-como-esconder-fotos-e-videos-no-ipad-e-iphone/</guid>
      <description>Expomos grande parte de nosso cotidiano través das redes sociais, é verdade. Mas alguns registros têm de permanecer sob sigilo. Fato é que a privacidade ainda ocupa papel central na vida até das mais públicas das pessoas. E as fabricantes de dispositivos inteligentes bem conhecem essa realidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medo: conheça o jogo que transforma a sua casa de verdade em um inferno</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/medo-conheca-o-jogo-que-transforma-a-sua-casa-de-verdade-em-um-inferno/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2015 16:07:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/medo-conheca-o-jogo-que-transforma-a-sua-casa-de-verdade-em-um-inferno/</guid>
      <description>Night Terrors é um jogo de realidade aumentada (augmented reality survival horror, também conhecido como ARG) que vai fazer você sair da sua casa e querer se mudar para bem longe. Aliás, é um game que provavelmente não vai te deixar dormir por umas boas noites na sua própria cama. Isso se tudo o que foi prometido no Indiegogo se tornar real.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android: como consertar o erro &#39;Google Play Services has stopped&#39;</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-como-consertar-o-erro-google-play-services-has-stopped/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2015 14:19:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-como-consertar-o-erro-google-play-services-has-stopped/</guid>
      <description>Alguns usuários estão sofrendo com problemas no Google Play desde que seus aparelhos foram atualizados para Android Lollipop. Segundo os relatos, ao tentar abrir a loja de apps, a seguinte mensagem aparece: &amp;ldquo;Unfortunately, Google Play Services has stopped&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Apps para fazer montagens com suas fotos para o Instagram [vídeo]</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/7-apps-para-fazer-montagens-com-suas-fotos-para-o-instagram-video/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2015 16:45:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/7-apps-para-fazer-montagens-com-suas-fotos-para-o-instagram-video/</guid>
      <description>Está começando mais uma seleção do Baixaki Android. O tema agora são aplicativos para o sistema da Google que fazem ótimas montagens com suas fotos para você publicar no Instagram e também em outras redes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitores Ultrawide: entenda por que você precisa experimentar um</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/monitores-ultrawide-entenda-por-que-voce-precisa-experimentar-um/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 23:59:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/monitores-ultrawide-entenda-por-que-voce-precisa-experimentar-um/</guid>
      <description>Quem trabalha utilizando o computador sabe como pode ser útil usar dois ou mais monitores ao mesmo tempo. Dispensar a necessidade de ficar trocando de janelas diversas vezes gera uma economia de tempo que faz diferença e pode melhorar bastante a produtividade de alguns.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review: smartphone Microsoft Lumia 435 Dual SIM [vídeo]</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/review-smartphone-microsoft-lumia-435-dual-sim-video/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:11:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/review-smartphone-microsoft-lumia-435-dual-sim-video/</guid>
      <description>Ao contrário de outras fabricantes, a Microsoft parece saber muito bem em qual categoria colocar os seus smartphones. O recém-lançado Lumia 435 Dual SIM não tem crise de identidade, mal que assola alguns modelos de entrada de alguns concorrentes, como o Xperia E4 Dual, da Sony, e a segunda geração do Moto E, da Motorola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como assistir aos seus canais favoritos do Twitch no Media Player Classic</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-assistir-aos-seus-canais-favoritos-do-twitch-no-media-player-classic/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2015 13:44:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-assistir-aos-seus-canais-favoritos-do-twitch-no-media-player-classic/</guid>
      <description>Ainda que existam muitos outros serviços do gênero, o Twitch.tv é de fato a plataforma mais popular quando o assunto é streaming ao vivo de gameplays. O site é frequentemente usado por jogadores que desejam transmitir sua performance principalmente em jogos online como League of Legends, Dota 2 e World of Warcraft, sendo empregado até mesmo em muitos torneios oficiais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lumia 435 e Lumia 532 agora possuem versões com TV Digital</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lumia-435-e-lumia-532-agora-possuem-versoes-com-tv-digital/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2015 13:16:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/lumia-435-e-lumia-532-agora-possuem-versoes-com-tv-digital/</guid>
      <description>A Microsoft anunciou nesta sexta-feira (27) o lançamento de novas versões do Lumia 435 e do Lumia 532 compatíveis com o padrão de TV digital usado no Brasil. Além de oferecer 20% de desconto para os clientes do Hotel Urbano, a companhia traz o recém-lançado aplicativo do canal SBT pré-instalado no Lumia 532 Dual SIM DTV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NVIDIA ShadowPlay: como gravar seus gameplays e transmiti-los ao vivo</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nvidia-shadowplay-como-gravar-seus-gameplays-e-transmiti-los-ao-vivo/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2015 08:32:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nvidia-shadowplay-como-gravar-seus-gameplays-e-transmiti-los-ao-vivo/</guid>
      <description>Todo gamer sabe que é essencial ter uma boa ferramenta de captura de vídeos para registrar todos os momentos de uma jogatina. Uma das melhores opções disponíveis no gigantesco mercado de software é o ShadowPlay, da NVIDIA. Esse recurso está integrado ao GeForce Experience, programa da companhia que reúne uma série de funcionalidades, como o download de atualização de drivers e otimização de jogos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esqueça as senhas! Windows 10 vai ter suporte biométrico ampliado</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/esqueca-as-senhas-windows-10-vai-ter-suporte-biometrico-ampliado/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2015 09:51:59 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/esqueca-as-senhas-windows-10-vai-ter-suporte-biometrico-ampliado/</guid>
      <description>Você pode ter lido o título desta notícia e pensado que estamos enganados, afinal de contas já existem vários notebooks com Windows que possuem sensores de impressões digitais para o desbloqueio de tela e acesso aos perfis pessoais. Porém, a grande verdade é que no Windows 10 isso será uma possibilidade muito mais interessante, pois não será tão limitada quanto é atualmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Android e iOS: como descobrir se a bateria de seu gadget está saudável</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-e-ios-como-descobrir-se-a-bateria-de-seu-gadget-esta-saudavel/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2015 19:18:42 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/android-e-ios-como-descobrir-se-a-bateria-de-seu-gadget-esta-saudavel/</guid>
      <description>Ainda que o mercado esteja sendo bombardeado por smartphones cada vez mais potentes e recheados de recursos bacanas, a bateria continua sendo uma preocupação universal entre as manufaturadoras – afinal, que atire a primeira pedra quem nunca passou nervoso por causa de um telefone cuja energia se esgota rapidamente e demora horas até ser recarregado por completo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 formas de tomar as rédeas do seu Android para economizar muita bateria</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/5-formas-de-tomar-as-redeas-do-seu-android-para-economizar-muita-bateria/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2015 18:01:14 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/5-formas-de-tomar-as-redeas-do-seu-android-para-economizar-muita-bateria/</guid>
      <description>A duração da bateria dos smartphones continua sendo um dos principais problemas atuais dos aparelhos que compramos. A questão é que os dispositivos têm ficado cada vez mais potentes, mas as baterias não conseguem evoluir tanto quanto gostaríamos para que nossos celulares aguentem mais tempo longe da tomada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guia completo: como instalar o Windows 10 a partir de um pendrive bootável</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/guia-completo-como-instalar-o-windows-10-a-partir-de-um-pendrive-bootavel/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2015 14:53:35 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/guia-completo-como-instalar-o-windows-10-a-partir-de-um-pendrive-bootavel/</guid>
      <description>O TecMundo elegeu a figura mitológica de Hércules como “mascote” para o Windows 10. Acontece que a proposta do novo sistema operacional da Microsoft é tão ousada quanto o poderoso guerreiro grego: diversas plataformas, tais como smartphones, computadores de mesa e notebooks, serão unificadas a partir de um mesmo software (saiba mais aqui).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sem medo de chuva: confira 13 aparelhos resistentes a água</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sem-medo-de-chuva-confira-13-aparelhos-resistentes-a-agua/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 00:58:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sem-medo-de-chuva-confira-13-aparelhos-resistentes-a-agua/</guid>
      <description>Um dos elementos requisitados ultimamente em dispositivos eletrônicos é a resistência a água. Seja por prevenção a acidentes ou por tudo o que a funcionalidade permite, é comum que uma variedade cada vez maior de smartphones, tablets e até mesmo outros aparelhos, como caixas de som Bluetooth e smartwatches, venham com a especificação de fábrica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NFC: 17 usos legais para a nova tecnologia que está dominando o mercado</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nfc-17-usos-legais-para-a-nova-tecnologia-que-esta-dominando-o-mercado/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2015 14:15:04 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/nfc-17-usos-legais-para-a-nova-tecnologia-que-esta-dominando-o-mercado/</guid>
      <description>O NFC é uma das principais novas tecnologias disponíveis para dispositivos móveis. Porém, ele começou a chamar atenção mesmo depois do lançamento do Apple Pay, o sistema de pagamento da empresa da Maçã que pretende eliminar o cartão de crédito futuramente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google Fit: como usar todos os recursos do app que monitora seus exercícios</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-fit-como-usar-todos-os-recursos-do-app-que-monitora-seus-exercicios/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 12:22:49 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-fit-como-usar-todos-os-recursos-do-app-que-monitora-seus-exercicios/</guid>
      <description>Recentemente, a Google disponibilizou uma nova plataforma fitness para permitir que consumidores de todo o mundo pudessem ter muito mais detalhes sobre suas atividades físicas. Isso significa uma série de possibilidades não somente para usuários de smartphones e smartwatches, mas também para desenvolvedores — que agora possuem uma nova ferramenta para explorar sensores e possibilidades dos aparelhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 aplicativos para você finalmente deslanchar seu inglês</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-aplicativos-para-voce-finalmente-deslanchar-seu-ingles/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Nov 2014 20:10:19 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-aplicativos-para-voce-finalmente-deslanchar-seu-ingles/</guid>
      <description>Aprender um idioma novo é uma tarefa que exige treino e dedicação, todo mundo sabe disso. E não existe fórmula mágica: se você não exercitar suas habilidades, dificilmente conseguirá atingir bons níveis de aprendizado, por mais que frequente uma escola de idiomas ou mesmo tenha aulas particulares com um professor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chromecast: como espelhar o conteúdo de seu Android para a TV</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-como-espelhar-o-conteudo-de-seu-android-para-a-tv/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2014 14:54:12 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-como-espelhar-o-conteudo-de-seu-android-para-a-tv/</guid>
      <description>Investir em uma televisão inteligente ou explorar ferramentas que permitem a expansão das funções de uma TV tradicional? Certamente motivada por esta questão, a Google desenvolveu o acessório Chromecast, dispositivo capaz de espelhar o conteúdo de um aparelho Android, iOS ou até de um computador a televisores com entrada HDMI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atualização Lumia Denim deve chegar ainda esse ano para alguns aparelhos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/atualizacao-lumia-denim-deve-chegar-ainda-esse-ano-para-alguns-aparelhos/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 11:25:21 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/atualizacao-lumia-denim-deve-chegar-ainda-esse-ano-para-alguns-aparelhos/</guid>
      <description>Especulado para chegar ainda no mês de novembro, a atualização Denim para a linha Lumia de aparelhos parece que ainda não começou a “dar as caras”. No entanto, novos indícios apontam que esse update está muito próximo de chegar a alguns dispositivos da Microsoft em determinadas regiões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>35 Memes para você usar no WhatsApp em diversas situações</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/35-memes-para-voce-usar-no-whatsapp-em-diversas-situacoes/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 14:35:46 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/35-memes-para-voce-usar-no-whatsapp-em-diversas-situacoes/</guid>
      <description>Não há como negar que o WhatsApp é o mensageiro instantâneo mais popular da atualidade. Por ele, milhões de brasileiros se comunicam e trocam experiências. Mas, além das conversas individuais, também é preciso lembrar que o serviço é muito difundido para as trocas de mensagens em grupos fechados. Como você deve bem saber, isso não significa que os grupos são totalmente voltados a assuntos sérios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google Fit chega ao Android com recursos para quem quer se exercitar</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-fit-chega-ao-android-com-recursos-para-quem-quer-se-exercitar/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:07:25 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-fit-chega-ao-android-com-recursos-para-quem-quer-se-exercitar/</guid>
      <description>Alguns meses atrás, durante o I/O 2014, a Google anunciou a chegada de uma plataforma centralizadora para aplicativos ligados à saúde e aos exercícios físicos: o Google Fit. O sistema é bem similar ao HealthKit da Apple e promete fazer com que os usuários tenham relatórios completos de suas atividades em uma interface única e amigável — tudo isso por meio de uma série de APIs que integra aplicativos e combina dados entre eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mais essa: governo impõe taxa de 50% em imposto para DataCenter no exterior</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mais-essa-governo-impoe-taxa-de-50-em-imposto-para-datacenter-no-exterior/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 15:25:50 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/mais-essa-governo-impoe-taxa-de-50-em-imposto-para-datacenter-no-exterior/</guid>
      <description>Não é de hoje que sabemos que produtos e serviços contratados no exterior podem sair mais em conta do que as alternativas oferecidas por aqui. E ainda há casos em que essas opções não só são mais baratas, como também podem ser melhores considerando a qualidade e disponibilidade. Esse é o caso de muitos produtos eletrônicos que, além de chegar antes em mercados como o dos Estados Unidos e da Europa, são oferecidos a preços relativamente mais baixos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como remover o WebSearches do seu navegador</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-remover-o-websearches-do-seu-navegador/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:21:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-remover-o-websearches-do-seu-navegador/</guid>
      <description>Nem sempre consegumos escapar de elementos indesejados instalados em nossos navegadores. Muitas vezes, a falta de atenção na hora de instalar algum tipo de conteúdo acaba fazendo com que habilitemos alguns itens de pouca serventia para rodar no browser. Removê-los não é difícil, mas o processo pode ser um pouquinho trabalhoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça quatro vestíveis conceituais que lhe dariam &#39;superpoderes&#39;</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-quatro-vestiveis-conceituais-que-lhe-dariam-superpoderes/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2014 17:37:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-quatro-vestiveis-conceituais-que-lhe-dariam-superpoderes/</guid>
      <description>Quando falamos em eletrônicos vestíveis ou wearables, a primeira coisa que nos vem à memória é um smartwatch. Atualmente, eles estão muito visados e, em 2014, tiveram um grande avanço com o advento do Android Wear e do Apple Watch. Acontece que os vestíveis não se limitam a esse tipo de aparelho e um designer chamado Mark Rolston foi desafiado a pensar em alternativas aos smartwatches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engenheiro mostra como minerar Bitcoin com lápis e papel</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/engenheiro-mostra-como-minerar-bitcoin-com-lapis-e-papel/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2014 19:28:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/engenheiro-mostra-como-minerar-bitcoin-com-lapis-e-papel/</guid>
      <description>Bitcoin é uma moeda digital que foi inventada por um indivíduo, até pouco tempo, de identidade misteriosa, um programador japonês de 64 anos chamado Satoshi Nakamoto. Essa moeda é volátil e descentralizada, valendo atualmente cerca de US$ 380. Até aí, tudo bem, mas de onde esse dinheiro virtual vem?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>App AllCast permitirá transmitir a tela de qualquer Android no PC ou no Mac</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/app-allcast-permitira-transmitir-a-tela-de-qualquer-android-no-pc-ou-no-mac/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 09:44:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/app-allcast-permitira-transmitir-a-tela-de-qualquer-android-no-pc-ou-no-mac/</guid>
      <description>O AllCast já está disponível a todos na Google Play há algum tempo e tem oferecido uma ótima solução para aqueles que querem utilizar um dispositivo móvel como uma central multimídia. Com a ajuda do aplicativo, é possível compartilhar arquivos como imagens e vídeos entre diversos aparelhos utilizando a rede WiFi. Porém, aqueles que tentavam espelhar a tela do smartphone (e não possuíam um Nexus 5) com o computador encontravam sérias dificuldades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por onde você andou? Consulte seu histórico de localização junto à Google</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/por-onde-voce-andou-consulte-seu-historico-de-localizacao-junto-a-google/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2014 13:58:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/por-onde-voce-andou-consulte-seu-historico-de-localizacao-junto-a-google/</guid>
      <description>A Google é conhecida também pelo codinome “a Gigante das buscas”. Mas as atividades da companhia não se restringem a implementações em seus serviços de pesquisas de conteúdo online. A empresa é responsável ainda por encabeçar uma série de projetos – conheça alguns deles por meio deste link. E rastrear os passos de seus clientes é outra das tarefas que a companhia executa com maestria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saiba o que a navegação em modo anônimo não esconde</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-o-que-a-navegacao-em-modo-anonimo-nao-esconde/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 12:09:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-o-que-a-navegacao-em-modo-anonimo-nao-esconde/</guid>
      <description>A navegação em modo anônimo é um recurso capaz de suprir diversas necessidades de internautas que desejam realizar ações discretas. Mas fazer com que seu histórico não seja armazenado por um ou outro browser de fato encobre as pegadas deixadas em ambiente online? Saiba que, apesar de parecer seguro confiar nas opções de navegação privativa, alguns dados podem ser ainda monitorados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 dispositivos vestíveis que você já pode comprar</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/9-dispositivos-vestiveis-que-voce-ja-pode-comprar/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2014 10:43:59 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/9-dispositivos-vestiveis-que-voce-ja-pode-comprar/</guid>
      <description>Apesar de ainda existir muita crítica ao mercado de dispositivos vestíveis — especialmente em relação à utilidade dos SmartWatches —, não é possível negar que este é um nicho que está crescendo e que realmente veio para ficar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhatsApp: como usar duas contas no mesmo celular</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-usar-duas-contas-no-mesmo-celular/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2014 17:13:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/whatsapp-como-usar-duas-contas-no-mesmo-celular/</guid>
      <description>Se você possui um celular com dois chips, talvez já tenha se perguntado se existe alguma forma de fazer com que os dois tenham contas ativas no WhatsApp. Até hoje, não existia nenhuma maneira simples de fazer isso, mas felizmente a história está mudando. Já foi criado um app independente capaz de fazer com que os celulares tenham duas contas no WhatsApp ativas simultaneamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Live Annotations: como ativar o sistema de notificação do Twitch no YouTube</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/live-annotations-como-ativar-o-sistema-de-notificacao-do-twitch-no-youtube/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jun 2014 13:09:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/live-annotations-como-ativar-o-sistema-de-notificacao-do-twitch-no-youtube/</guid>
      <description>Quem tem canais de vídeos no YouTube e no Twitch provavelmente ficou bastante animado com o Live Annotations, a ferramenta que avisa seu público sempre que você começa uma nova transmissão ao vivo no segundo serviço citado acima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YouTube agora avisa quando você está fazendo uma transmissão pelo Twitch</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/youtube-agora-avisa-quando-voce-esta-fazendo-uma-transmissao-pelo-twitch/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jun 2014 12:07:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/youtube-agora-avisa-quando-voce-esta-fazendo-uma-transmissao-pelo-twitch/</guid>
      <description>Desde que a compra do Twitch pelo YouTube foi descoberta, uma questão ficou praticamente certa para o público: os dois serviços vão ganhar, no mínimo, uma maior integração. E agora estamos vendo isso finalmente ocorrer, na forma de uma adição pequena, mas bastante interessante para quem tem canais nos dois sites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seleção com os 16 melhores jogos online gratuitos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/selecao-com-os-16-melhores-jogos-online-gratuitos/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2014 13:48:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/selecao-com-os-16-melhores-jogos-online-gratuitos/</guid>
      <description>De vários estilos e com acesso rápido, os joguinhos online são uma ótima opção de entretenimento quando você não quer ter muito trabalho para instalar e comprar games mais elaborados. Jogados diretamente no navegador, esses títulos merecem destaque por serem uma alternativa para quem só quer uma diversão rápida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 dos vídeos mais bizarros que já passaram pelo YouTube</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/15-dos-videos-mais-bizarros-que-ja-passaram-pelo-youtube/</link>
      <pubDate>Sun, 25 May 2014 00:05:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/15-dos-videos-mais-bizarros-que-ja-passaram-pelo-youtube/</guid>
      <description>Há quem diga que a internet é uma verdadeira terra sem lei e hoje nós trouxemos 15 provas de que essas pessoas estão certas em alguns momentos. Está achando que isso é exagero? Então você precisa conferir os 15 vídeos que separamos para você neste artigo — buscamos os mais estranhos que podem ser achados no YouTube.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 apps para aumentar a duração de bateria do seu Android</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-apps-para-aumentar-a-duracao-de-bateria-do-seu-android/</link>
      <pubDate>Fri, 02 May 2014 16:35:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-apps-para-aumentar-a-duracao-de-bateria-do-seu-android/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Shutterstock)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saiba como impressionar seus amigos dando uma de &#39;mestre hacker&#39;</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-como-impressionar-seus-amigos-dando-uma-de-mestre-hacker/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2014 13:29:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/saiba-como-impressionar-seus-amigos-dando-uma-de-mestre-hacker/</guid>
      <description>Não desista se o acesso for negado! (Fonte da imagem: Reprodução/Hacker Typer)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como comprar e vender bitcoins no Brasil</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-comprar-e-vender-bitcoins-no-brasil/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2014 19:00:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-comprar-e-vender-bitcoins-no-brasil/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/Wikimedia Commons)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snapchat: como deletar sua conta</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/snapchat-como-deletar-sua-conta/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2014 15:13:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/snapchat-como-deletar-sua-conta/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Vela Agency)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como comprar roupas de marca superbaratas na China</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-comprar-roupas-de-marca-superbaratas-na-china/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2013 20:04:47 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-comprar-roupas-de-marca-superbaratas-na-china/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/ITV)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Além dos bitcoins: conheça outras moedas virtuais</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/alem-dos-bitcoins-conheca-outras-moedas-virtuais/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2013 17:33:02 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/alem-dos-bitcoins-conheca-outras-moedas-virtuais/</guid>
      <description>Litecoin, um dos principais rivais dos Bitcoins (Fonte da imagem: Reprodução/Wired)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versões antigas do iOS agora podem baixar versões compatíveis de apps</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/versoes-antigas-do-ios-agora-podem-baixar-versoes-compativeis-de-apps/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 08:57:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/versoes-antigas-do-ios-agora-podem-baixar-versoes-compativeis-de-apps/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/Reddit)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uncanny Valley: o abismo entre o real e a simulação</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/uncanny-valley-o-abismo-entre-o-real-e-a-simulacao/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2013 16:42:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/uncanny-valley-o-abismo-entre-o-real-e-a-simulacao/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/BBC)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 dicas do que fazer caso a Windows Store não esteja funcionando</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/7-dicas-do-que-fazer-caso-a-windows-store-nao-esteja-funcionando/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2013 12:51:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/7-dicas-do-que-fazer-caso-a-windows-store-nao-esteja-funcionando/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/Microsoft)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chromecast: tudo o que você precisa saber sobre o lançamento da Google</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-tudo-o-que-voce-precisa-saber-sobre-o-lancamento-da-google/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:29:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/chromecast-tudo-o-que-voce-precisa-saber-sobre-o-lancamento-da-google/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Divulgação/Google)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transumanismo: você está pronto para conviver com os humanos melhorados?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/transumanismo-voce-esta-pronto-para-conviver-com-os-humanos-melhorados/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 11:21:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/transumanismo-voce-esta-pronto-para-conviver-com-os-humanos-melhorados/</guid>
      <description>Você certamente já ouviu falar sobre o transumanismo. Ele consiste em uma filosofia que incentiva o uso da biotecnologia para superar limitações do corpo e melhorar as condições humanas. Pairando entre preconceitos e a alta tecnologia está a possibilidade de superar o envelhecimento, deficiências cognitivas e diversos sofrimentos causados por fatores até então incontroláveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yahoo! Mail força novo design e empresa poderá ler suas mensagens</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-mail-forca-novo-design-e-empresa-podera-ler-suas-mensagens/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2013 11:02:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/yahoo-mail-forca-novo-design-e-empresa-podera-ler-suas-mensagens/</guid>
      <description>Yahoo! de olho: empresa poderá ler suas mensagens (Fonte da imagem: Divulgação/Yahoo)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brasileiros relatam problemas para acessar o Yahoo! Mail</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/brasileiros-relatam-problemas-para-acessar-o-yahoo-mail/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2013 10:23:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/brasileiros-relatam-problemas-para-acessar-o-yahoo-mail/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/Facebook)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Multilaser lança tablet M7</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/multilaser-lanca-tablet-m7/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2013 14:52:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/multilaser-lanca-tablet-m7/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Divulgação/Multilaser)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Multilaser apresenta roteador wireless de 300 Mbps</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/multilaser-apresenta-roteador-wireless-de-300-mbps/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 11:17:15 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/multilaser-apresenta-roteador-wireless-de-300-mbps/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Divulgação/Multilaser)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 15 celulares mais vendidos de todos os tempos</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-15-celulares-mais-vendidos-de-todos-os-tempos/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2013 01:05:53 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/os-15-celulares-mais-vendidos-de-todos-os-tempos/</guid>
      <description>Qual é o modelo de celular mais vendido no mundo até hoje? Deixando o passado de lado, os primeiros nomes que surgem à nossa mente na atualidade são Samsung Galaxy S3 e Apple iPhone 5. Os dois aparelhos disputam hoje a liderança de mercado, mas essa polarização em busca da liderança nem sempre foi assim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paypal: como configurar sua conta para receber dinheiro de qualquer pessoa</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/paypal-como-configurar-sua-conta-para-receber-dinheiro-de-qualquer-pessoa/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2013 16:23:20 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/paypal-como-configurar-sua-conta-para-receber-dinheiro-de-qualquer-pessoa/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: Reprodução/Fonte de Lucro)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google, Microsoft e Yahoo corrigem falha de segurança em serviços de email</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-microsoft-e-yahoo-corrigem-falha-de-seguranca-em-servicos-de-email/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2012 12:19:41 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/google-microsoft-e-yahoo-corrigem-falha-de-seguranca-em-servicos-de-email/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: iStock)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Facebook: como encontrar mensagens antigas</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/facebook-como-encontrar-mensagens-antigas/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2012 10:33:04 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/facebook-como-encontrar-mensagens-antigas/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: iStock)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft, Apple ou IBM: qual companhia bateu o recorde de valor de mercado de todos os tempos?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-apple-ou-ibm-qual-companhia-bateu-o-recorde-de-valor-de-mercado-de-todos-os-tempos/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Aug 2012 19:18:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/microsoft-apple-ou-ibm-qual-companhia-bateu-o-recorde-de-valor-de-mercado-de-todos-os-tempos/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Agora&amp;rdquo; é a IBM que está na frente (Fonte da imagem: Reprodução/Target Trust)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HEVC: o melhor codec de vídeo que você já viu</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hevc-o-melhor-codec-de-video-que-voce-ja-viu/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2012 20:02:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/hevc-o-melhor-codec-de-video-que-voce-ja-viu/</guid>
      <description>Confira a tabela da evolução da compactação de vídeo. (Fonte da imagem: Reprodução/Ericsson)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que é Sandbox?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-e-sandbox/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2012 14:09:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-e-sandbox/</guid>
      <description>(Fonte da imagem: iStock)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para descobrir se um site é confiável</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-dicas-para-descobrir-se-um-site-e-confiavel/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 12:55:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/10-dicas-para-descobrir-se-um-site-e-confiavel/</guid>
      <description>Internet: uma selva perigosa (Fonte da imagem: The Age)&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que fazer quando a Tela Azul da Morte der as caras?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-fazer-quando-a-tela-azul-da-morte-der-as-caras/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2012 13:15:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-fazer-quando-a-tela-azul-da-morte-der-as-caras/</guid>
      <description>É provável que qualquer pessoa que tenha um PC com o Windows instalado conheça a famigerada BSOD (Blue Screen Of Death) ou “Tela Azul da Morte”. O nome é assustador e, é claro, tem um bom motivo: quando ela aparece, provavelmente tudo o que você estava fazendo foi perdido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como fazer backup de seus contatos do Android com um toque</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-fazer-backup-de-seus-contatos-do-android-com-um-toque/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Apr 2012 14:00:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-fazer-backup-de-seus-contatos-do-android-com-um-toque/</guid>
      <description>Manter a lista de contatos no celular sempre atualizada é uma atividade trabalhosa, principalmente para quem gosta de personalizar imagens de exibição e toques. Com isso, às vezes trocar de celular pode significar muito trabalho para ter todos os contatos de volta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montar um PC é realmente mais barato do que comprar um pronto?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/montar-um-pc-e-realmente-mais-barato-do-que-comprar-um-pronto/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 17:38:51 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/montar-um-pc-e-realmente-mais-barato-do-que-comprar-um-pronto/</guid>
      <description>Muito se argumenta quanto às inúmeras vantagens que existem ao montar um PC e sobre a grande economia resultante da aquisição separada dos componentes. Da mesma forma, algumas pessoas criticam as montadoras por conta da baixa qualidade. Assim, surgiu uma história de que computadores vendidos em supermercados custam mais e quase não prestam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 easter eggs divertidos do Google</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/15-easter-eggs-divertidos-do-google/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2011 14:54:37 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/15-easter-eggs-divertidos-do-google/</guid>
      <description>Já estamos quase no Natal, mas nós vamos pular alguns feriados cristãos para revelar onde estão escondidos os ovos de páscoa da Google. Os easter eggs são segredos inseridos em programas, sites, jogos, DVDs, entre outros, apenas por diversão, uma mania entre geeks e os produtos tecnológicos desenvolvidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seleção: as melhores extensões para o Safari (Volume 1)</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/selecao-as-melhores-extensoes-para-o-safari-volume-1/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2010 17:03:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/selecao-as-melhores-extensoes-para-o-safari-volume-1/</guid>
      <description>A princípio ele só era disponível para quem usava o sistema operacional Mac, mas, aos poucos, ganhou versão para Windows – e com isso milhares de usuários ao redor do mundo. Este é o Safari, navegador da Apple que chegou a sua quinta versão com suporte para complementos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMD versus Intel</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-versus-intel/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 17:59:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/amd-versus-intel/</guid>
      <description>O processador é item fundamental para o funcionamento dos PCs. Depois de se tornar essencial nos computadores, ele começou a ganhar espaço em outros dispositivos e atualmente está presente até mesmo em televisores e geladeiras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a recuperar as configurações do Internet Explorer</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aprenda-a-recuperar-as-configuracoes-do-internet-explorer/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2010 17:27:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/aprenda-a-recuperar-as-configuracoes-do-internet-explorer/</guid>
      <description>O Internet Explorer, apesar de todas as críticas que vem sofrendo em suas últimas versões, ainda é o navegador mais utilizado pelos internautas. Há quem não suporta utilizá-lo, mas o fato é que eliminá-lo da máquina não é uma boa ideia, pois muitos aplicativos desenvolvidos para a web são compatíveis apenas com o browser padrão do Windows.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que é o formato ePub?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-e-o-formato-epub/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2010 17:50:41 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/o-que-e-o-formato-epub/</guid>
      <description>Os livros digitais ou e-books são mídias textuais equivalentes aos clássicos impressos a que estamos acostumados - livros, jornais e revistas. Essa nova tecnologia tem ganhado mercado e o lançamento de equipamentos que leem esses arquivos tem cooperado para tal crescimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça o iPad: o tão esperado tablet da Apple</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-o-ipad-o-tao-esperado-tablet-da-apple/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2010 18:56:56 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/conheca-o-ipad-o-tao-esperado-tablet-da-apple/</guid>
      <description>Finalmente o dia chegou. Steve Jobs, CEO da Apple, finalmente apresentou ao mundo sua mais nova criação: o iPad. Com uma tela touchscreen de 9,7&amp;rdquo;, o tão esperado tablet foi anunciado no palco do Yerba Buena Center, em São Francisco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de Privacidade</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/politica-de-privacidade/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 01:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/politica-de-privacidade/</guid>
      <description>Nós levamos sua privacidade a sério. Por isso, escrevemos este documento para demonstrarmos nosso compromisso em zelar pelas informações pessoais que você possa vir a nos fornecer quando visitar o Baixaki e o Tecmundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RSS Baixaki</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/rss-baixaki/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 01:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/rss-baixaki/</guid>
      <description>A tecnologia do RSS permite aos usuários da internet se inscreverem em sites que fornecem &amp;ldquo;feeds&amp;rdquo; (fontes) RSS. Estes são tipicamente sites que mudam ou atualizam o seu conteúdo regularmente. Para isso, são utilizados Feeds RSS que recebem estas atualizações; desta maneira, o usuário pode permanecer informado de diversas novidades em diversos sites sem precisar visitá-los um a um.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre o Baixaki</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sobre-o-baixaki/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 01:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sobre-o-baixaki/</guid>
      <description>O Baixaki ® é a referência nacional quando alguém pensa em downloads e tecnologia. Todos os programas que entram no site são primeiro testados e avaliados por um membro da nossa equipe, que depois escreve um texto explicativo sobre o funcionamento do aplicativo, seus prós, contras, vantagens e desvantagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre o Baixaki</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sobre-o-baixaki/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 01:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/sobre-o-baixaki/</guid>
      <description>O Baixaki ® é a referência nacional quando alguém pensa em downloads e tecnologia. Todos os programas que entram no site são primeiro testados e avaliados por um membro da nossa equipe, que depois escreve um texto explicativo sobre o funcionamento do aplicativo, seus prós, contras, vantagens e desvantagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dicas do Windows 7: como colocar anotações no desktop</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dicas-do-windows-7-como-colocar-anotacoes-no-desktop/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2009 12:21:35 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/dicas-do-windows-7-como-colocar-anotacoes-no-desktop/</guid>
      <description>Quem já não passou pelo aperto de precisar anotar alguma coisa e estar sem papel? Ainda mais na internet, em que tudo se faz pelo computador. Agora você não terá problemas em anotar compromisso, telefone ou mesmo lembrete na tela do computador, para serem consultados quando você quiser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segurança: o que fazer quando o computador foi infectado por um vírus?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/seguranca-o-que-fazer-quando-o-computador-foi-infectado-por-um-virus/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2009 11:46:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/seguranca-o-que-fazer-quando-o-computador-foi-infectado-por-um-virus/</guid>
      <description>Falar de vírus de computador já se tornou algo bastante comum e parte do cotidiano de quem utiliza computadores, seja em casa ou em seu local de estudo ou trabalho. É conhecimento comum que é preciso se proteger dessas ameaças, que podem simplesmente prejudicar o funcionamento do computador ou até roubar informações importantes, como informações de acesso a emails ou até senhas de banco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como funciona o GPS?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-funciona-o-gps/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2009 22:25:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-funciona-o-gps/</guid>
      <description>Se você já esteve perdido em uma cidade desconhecida, sabe que a sensação não é das melhores. Com a chegada dos aparelhos GPS, viajar para cidades e países que você nunca esteve antes deixou de ser um problema, e passou a ser diversão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>História da Televisão</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/historia-da-televisao/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2009 17:24:04 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/historia-da-televisao/</guid>
      <description>Quem nunca se pegou falando algum jargão do tipo “é brinquedo não”, “é mara”, “isso é uma vergonha”, “fala Lombardi”, depois de ter visto na televisão? Sem dúvida, a televisão revolucionou o mundo, influenciou comportamentos, marcou décadas e hoje é o meio de comunicação com maior penetração e importância no mundo, mesmo depois da popularização da Internet. No Brasil, a televisão virou um fenômeno desde que a primeira transmissão foi feita no ano de 1950.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual é o melhor gravador de CD/DVD?</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/qual-e-o-melhor-gravador-de-cd-dvd/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2009 11:50:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/qual-e-o-melhor-gravador-de-cd-dvd/</guid>
      <description>Atualmente é comum que os computadores venham com drives de CD/DVD que possibilitam além da leitura, a gravação de mídias. O drive, é claro, é indispensável para que se realize tal tarefa, porém, também é necessário o uso de um software para que assim seja possível escrever em mídias virgens. Os computadores (e drives, quando comprados separadamente) novos costumam vir com softwares que auxiliam na criação de CDs/DVDs, mas você sabe se o software que veio junto com seu computador é bom o bastante para o que você procura?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Iniciar em Modo de Segurança</title>
      <link>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-iniciar-em-modo-de-seguranca/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2008 12:08:08 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.nooticias.com.br/technology/www.tecmundo.com.br/como-iniciar-em-modo-de-seguranca/</guid>
      <description>Primeiramente, o “modo de segurança” é um modo especial de diagnóstico utilizado pelos Sistemas Operacionais (como o Windows, Mac OS X, etc.) como uma opção para solução de problemas. Ao iniciar em modo de segurança, o computador estará com suas funcionalidades limitadas e reduzidas, alguns dispositivos de hardware desativados e apenas os componentes de software essenciais para o Sistema iniciar funcionando.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>